{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "F7F2DA", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75826061/1533784288", "screen_name": "nathalieriosr", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 491, "id_str": "75826061", "profile_link_color": "DD2E44", "has_extended_profile": true, "id": 75826061, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "co.linkedin.com/pub/nathalie-r\u2026", "url": "https://t.co/MqBPsE4lix", "expanded_url": "https://co.linkedin.com/pub/nathalie-rios-rios/51/9a6/5a9"}]}}, "description": "Cale\u00f1a. Migrante. So\u00f1adora. Periodista.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045443889350488066/FdIjzPAE_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "listed_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Nathalie Rios", "followers_count": 557, "url": "https://t.co/MqBPsE4lix", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 11025, "created_at": "Sun Sep 20 16:56:55 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045443889350488066/FdIjzPAE_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "New York, NY", "notifications": false, "favourites_count": 623, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_text_color": "4C3B14", "profile_background_color": "FFFFFF", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "602305284556648448", "truncated": false, "id": 602305284556648448, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [66, 75], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "La s\u00faper cale\u00f1a (del equipo de f\u00fatbol) ir\u00e1 a celebrar el triunfo. #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun May 24 02:49:04 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}