{"lang": "ca", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3252047871/1521847888", "screen_name": "catidentitari", "geo_enabled": false, "lang": "ca", "friends_count": 774, "id_str": "3252047871", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "id": 3252047871, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Catalunya catalana. Qui perd els or\u00edgens perd la identitat.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/747007731492655104/-XyqKqJu_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 11, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Catal\u00e0 identitari", "followers_count": 607, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 14050, "created_at": "Wed May 13 16:40:52 +0000 2015", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747007731492655104/-XyqKqJu_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 3076, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "602572979281727489", "truncated": false, "id": 602572979281727489, "favorite_count": 2, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [113, 127], "text": "MunicipalsTV3"}, {"indices": [128, 135], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Que maco oi veure la seu de BCN en Com\u00fa plena de sudamericans aplaudint?? Ells segur que saben qu\u00e8 conv\u00e9 al pa\u00eds #MunicipalsTV3 #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun May 24 20:32:48 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}