{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EB90B9", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225174091/1423677987", "screen_name": "SarayClaveDeSol", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1191, "id_str": "225174091", "profile_link_color": "CC3366", "has_extended_profile": false, "id": 225174091, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "\u262eLa verdad es que esta vichyssoise de verborrea se est\u00e1 volviendo muy verbosa as\u00ed que solo a\u00f1adir\u00e9 que es un placer conocerte y que puedes llamarme #ClaveDeSol\u266c", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000840647926/03a3ded72047ca8d6063c41be91e2abd_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 12, "profile_sidebar_border_color": "6B0F6B", "name": "Saray", "followers_count": 475, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 11907, "created_at": "Fri Dec 10 22:06:44 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000840647926/03a3ded72047ca8d6063c41be91e2abd_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Alovera, Guadalajara", "notifications": false, "favourites_count": 1038, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "2B091A", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "602607935383015424", "truncated": false, "id": 602607935383015424, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [49, 52], "text": "No"}, {"indices": [53, 60], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [61, 70], "text": "Cospedal"}, {"indices": [72, 89], "text": "LaCospeComparece"}, {"indices": [90, 94], "text": "24M"}, {"indices": [95, 109], "text": "Elecciones24M"}, {"indices": [110, 127], "text": "CastillaLaMancha"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Esa Cospe c\u00f3mo mola se merece una ola UEEEEEEE ! #No #Iron\u00eda #Cospedal  #LaCospeComparece #24M #Elecciones24M #CastillaLaMancha", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun May 24 22:51:42 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}