{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2387881826/1480694427", "screen_name": "El_IncoherenteX", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 939, "id_str": "2387881826", "profile_link_color": "ABB8C2", "has_extended_profile": false, "id": 2387881826, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "\u00a1S\u00f3lo hace falta un mal d\u00eda para sumir al hombre mas cuerdo del mundo en la locura!. As\u00ed de lejos est\u00e1 el mundo de donde estoy yo, a solo un  mal d\u00eda.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793505937856290821/S6hiBo5O_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 6, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "J", "followers_count": 345, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 6895, "created_at": "Thu Mar 13 20:58:17 +0000 2014", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793505937856290821/S6hiBo5O_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 2081, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "603196854420033536", "truncated": false, "id": 603196854420033536, "favorite_count": 2, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [51, 58], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Cuantos cr\u00edticos profesionales gracias a internet.\n#Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue May 26 13:51:51 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}