{"lang": "ca", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190971473/1386921165", "screen_name": "MarcelPellejero", "geo_enabled": true, "lang": "ca", "friends_count": 2183, "id_str": "190971473", "profile_link_color": "3B94D9", "has_extended_profile": true, "id": 190971473, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "elcircol.cat", "url": "https://t.co/CDZWlHWXTX", "expanded_url": "https://elcircol.cat/"}]}}, "description": "Emprenyant des de 1986. Coetani de Messi. Malalt de r\u00e0dio. I 100% C\u00edrcol abans Coto. Cap de comunicaci\u00f3 a casa meva.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836960450910760961/x7uQtXMo_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "listed_count": 23, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Marcel Pellejero", "followers_count": 890, "url": "https://t.co/CDZWlHWXTX", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 42176, "created_at": "Wed Sep 15 08:58:48 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836960450910760961/x7uQtXMo_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Badalona, Catalunya", "notifications": false, "favourites_count": 5414, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_text_color": "3C3940", "profile_background_color": "3B94D9", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "604751713233420289", "truncated": false, "id": 604751713233420289, "favorite_count": 3, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [105, 112], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 6, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Estic segur que el pr\u00f2xim Puta Bar\u00e7a Puta Catalunya al Bernab\u00e9u tamb\u00e9 ser\u00e0 sancionat pel govern espanyol #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sat May 30 20:50:18 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}