{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "created_at": "Sun May 31 01:04:49 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "@Luis_Ivan_C agrad\u00e9zcale a la OPOS. Q haya Correa durante m\u00e1s de 8 a\u00f1os. #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": 604815436107137024, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [73, 82], "text": "sarcasmo"}], "user_mentions": [{"id_str": "217889466", "screen_name": "Luis_Ivan_C", "name": "Luis Ivan", "indices": [0, 12], "id": 217889466}], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 12098, "created_at": "Sat Feb 26 23:42:56 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 44, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985195203270184960/i5Geoa3s_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 444, "location": "Ecuador", "id_str": "258098637", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985195203270184960/i5Geoa3s_normal.jpg", "has_extended_profile": true, "screen_name": "piedypv", "id": 258098637, "followers_count": 3276, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "000000", "description": "De coraz\u00f3n, mente e ideolog\u00eda zurda", "statuses_count": 65144, "name": "Piedy", "profile_background_color": "709397", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258098637/1523723323", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "91D2FA", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": 217889466, "id": 604815762902163456, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "604815436107137024", "id_str": "604815762902163456", "in_reply_to_screen_name": "Luis_Ivan_C", "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": "217889466", "favorite_count": 0, "place": null}