{"source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Sun May 31 17:55:56 +0000 2015", "lang": "ca", "is_quote_status": true, "text": "Gr\u00e0cies als dirigents del Bar\u00e7a per fer-ho possible! Amb il\u00b7lusi\u00f3, que ara tindrem el millor estadi de 2aB  #Ironia https://t.co/4pRRfI5plw", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [108, 115], "text": "Ironia"}], "user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/FCBmasia/status/605068341397585920", "indices": [116, 139], "url": "https://t.co/4pRRfI5plw", "display_url": "twitter.com/FCBmasia/statu\u2026"}]}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 350, "created_at": "Thu Feb 16 00:20:42 +0000 2012", "lang": "ca", "protected": false, "listed_count": 0, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000434643619/0fecbdf7ee78eb7528875fb68fba684d_normal.jpeg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 423, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "id_str": "493613414", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000434643619/0fecbdf7ee78eb7528875fb68fba684d_normal.jpeg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "Maria_Bcn_", "id": 493613414, "followers_count": 326, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "description": "", "statuses_count": 6967, "name": "Maria ||*||", "profile_background_color": "C0DEED", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/493613414/1386349218", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "0084B4", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333"}, "quoted_status_id": 605068341397585920, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 605070218482880512, "retweet_count": 1, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "605070218482880512", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "605068341397585920", "quoted_status": {"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Sun May 31 17:48:28 +0000 2015", "lang": "ca", "is_quote_status": false, "text": "El Bar\u00e7a B s'acomiada de 2a Divisi\u00f3 despr\u00e9s de 5 temporades / El Bar\u00e7a B se despide de 2a Divisi\u00f3n despu\u00e9s de 5 temporadas #FCBB #Masia", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [123, 128], "text": "FCBB"}, {"indices": [129, 135], "text": "Masia"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 3, "created_at": "Wed May 25 17:52:16 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 1315, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042809886441127936/POC6e2mN_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.fcbarcelona.cat", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/m2GNPpfeIr", "display_url": "fcbarcelona.cat"}]}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 42, "location": "Barcelona", "id_str": "305127184", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042809886441127936/POC6e2mN_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "FCBmasia", "id": 305127184, "followers_count": 587108, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "description": "FC Barcelona youth teams (Academy) | Futbol formatiu del Bar\u00e7a | F\u00fatbol formativo del Bar\u00e7a #FCBJuvenil #FCBMasia", "statuses_count": 27678, "name": "FC Barcelona - Masia", "profile_background_color": "C0DEED", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305127184/1510734258", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "default_profile": false, "verified": true, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "0084B4", "translator_type": "none", "url": "https://t.co/m2GNPpfeIr", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 605068341397585920, "retweet_count": 146, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "605068341397585920", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 57, "place": null}, "favorite_count": 2, "place": null}