{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/516699711/1453709905", "screen_name": "AGSSpanish", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 56, "id_str": "516699711", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "id": 516699711, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Departamento de espa\u00f1ol en un Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria en Bucks.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1877317002/C07JBwMv_normal", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "AGS Spanish Dept.", "followers_count": 225, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 465, "created_at": "Tue Mar 06 17:21:25 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1877317002/C07JBwMv_normal", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 23, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "605683079689191424", "truncated": false, "id": 605683079689191424, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 11], "text": "citadeld\u00eda"}, {"indices": [79, 86], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [87, 97], "text": "forastero"}, {"indices": [98, 106], "text": "M\u00e1rquez"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#citadeld\u00eda \"para la inmensa mayor\u00eda s\u00f3lo hubo una v\u00edctima: Bayardo San Rom\u00e1n\" #iron\u00eda #forastero #M\u00e1rquez", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 02 10:31:13 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}