{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1473801025/1538627087", "screen_name": "Diegocl1996", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 189, "id_str": "1473801025", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "id": 1473801025, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "\u00abthe future's uncertain and the end is always near\u00bb", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047710255856177153/qe-ufH1q_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Rabbit fighter", "followers_count": 147, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 3478, "created_at": "Sat Jun 01 04:31:01 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047710255856177153/qe-ufH1q_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 5152, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "606313550232059907", "truncated": false, "id": 606313550232059907, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [80, 89], "text": "sarcasmo"}, {"indices": [90, 103], "text": "Per\u00favsM\u00e9xico"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Hoy fue m\u00e1s que notoria la ausencia de Co\u00f1idios en el centro del campo peruano. #sarcasmo #Per\u00favsM\u00e9xico \ud83d\ude01", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jun 04 04:16:29 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}