{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374965444/1467201399", "screen_name": "_Gafas_y_reloj_", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 723, "id_str": "374965444", "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": true, "id": 374965444, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Psicolog\u00eda aldeana. \u00bfEl caf\u00e9? Con poco az\u00facar. Vamos a por la Tercera.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 190, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0", "followers_count": 11912, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 331806, "created_at": "Sat Sep 17 08:19:27 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Val\u00e8ncia", "notifications": false, "favourites_count": 89753, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "606869533333299200", "truncated": false, "id": 606869533333299200, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 7], "id_str": "1725523772", "screen_name": "NNDDpv", "name": "Jovent ppPV \ud83c\udf97", "id": 1725523772}, {"indices": [8, 20], "id_str": "3394575489", "screen_name": "Cris_Segui_", "name": "Slimy Lip", "id": 3394575489}, {"indices": [21, 37], "id_str": "27038703", "screen_name": "libertaddigital", "name": "Libertad Digital", "id": 27038703}, {"indices": [54, 63], "id_str": "497825722", "screen_name": "JosPastr", "name": "Pastrana", "id": 497825722}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [129, 136], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 1725523772, "place": {"attributes": {}, "name": "Valencia", "country_code": "ES", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "country": "Spain", "full_name": "Valencia, Spain", "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.4325447, 39.2783813], [-0.2725131, 39.2783813], [-0.2725131, 39.5665875], [-0.4325447, 39.5665875]]], "type": "Polygon"}, "id": "071a52d3a927a1b8", "contained_within": [], "place_type": "city"}, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "NNDDpv", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@NNDDpv @Cris_Segui_ @libertaddigital Mucho ojito con @JosPastr, que es un gran dem\u00f3crata y defensor de la libertad de expresi\u00f3n #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": 606868750625832960, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "606868750625832960", "created_at": "Fri Jun 05 17:05:46 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "1725523772"}