{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98659750/1434690778", "screen_name": "EduardoCoats", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 0, "id_str": "98659750", "profile_link_color": "B30009", "has_extended_profile": true, "id": 98659750, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Dios es mi gu\u00eda y mi fortaleza, loco con mis hijos y con mi madre. 'Benedictus qui venit in nomine Domini.'", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871838916516745216/2aIfWBlD_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "#BronBoy", "followers_count": 1297, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 49192, "created_at": "Tue Dec 22 15:40:45 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871838916516745216/2aIfWBlD_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "notifications": false, "favourites_count": 4125, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "607212668722683904", "truncated": false, "id": 607212668722683904, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [118, 125], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Todos los honorables saben de historia constitucional, pero el otro d\u00eda no sab\u00edan cu\u00e1ntos art\u00edculos tiene la de aqu\u00ed. #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sat Jun 06 15:49:16 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}