{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/844481557/1533449446", "screen_name": "Skyyer", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 264, "id_str": "844481557", "profile_link_color": "1B95E0", "has_extended_profile": true, "id": 844481557, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "skyyer.blogspot.com", "url": "http://t.co/1O5xu4XBTe", "expanded_url": "http://skyyer.blogspot.com"}]}}, "description": "Se Dice Pol\u00edtico, Cree en Dios, Matem\u00e1tico, Ingeniero, Orgulloso Mexicano, Escritor y CruzAzulino, M\u00e1ster TI, Moreno y Wero a la Vez...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc30", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1025987533769854980/K0JPThXl_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Skyyer", "followers_count": 132, "url": "http://t.co/1O5xu4XBTe", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1596, "created_at": "Mon Sep 24 23:18:59 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1025987533769854980/K0JPThXl_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Estados Unidos Mexicanos", "notifications": false, "favourites_count": 55, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "607564092765634560", "truncated": false, "id": 607564092765634560, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 22], "text": "FELIZDIADELPERIODISTA"}, {"indices": [23, 30], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [59, 68], "text": "Veracruz"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#FELIZDIADELPERIODISTA #Iron\u00eda Ser\u00eda que Les Festejaran en #Veracruz y en otros estados donde ser periodista es peor que ser un delincuente.", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun Jun 07 15:05:42 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}