{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/188873127/1514506249", "screen_name": "rompl", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1712, "id_str": "188873127", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "id": 188873127, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Poes\u00eda y punto.\nPablo Benavente & Luis Ferc\u00e1n\nM\u00fasica, banda sonora de cada momento vivido. VanesaMart\u00edn/Mal\u00fa/PastoraSoler/Rozal\u00e9n/ElBarrio\nAnatom\u00eda de Grey \ud83d\udc9e", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032027400601841666/USGCDYgD_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 12, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Rompl", "followers_count": 330, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 13430, "created_at": "Thu Sep 09 20:07:22 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032027400601841666/USGCDYgD_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "notifications": false, "favourites_count": 7339, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "607648287966019584", "truncated": false, "id": 607648287966019584, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [90, 97], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Y justo cuando voy de camino a madrid... comienza la fiesta en el camp nou...\nQue biennnn #ironia\nToda la tarde esperando para nada...pufff", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun Jun 07 20:40:16 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}