{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/410633422/1452789520", "screen_name": "Srta_Tralara", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 455, "id_str": "410633422", "profile_link_color": "F00E61", "has_extended_profile": true, "id": 410633422, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Del 97. SPAIN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. TAUROMAQUIA S\u00cd.  Always\u26a1.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707713979691507713/I5aqcTMR_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 5, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Marta Andreu.", "followers_count": 497, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 29893, "created_at": "Sat Nov 12 10:50:05 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707713979691507713/I5aqcTMR_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 4726, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "3C3940", "profile_background_color": "DBE9ED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular"}, "id_str": "607647203545509891", "truncated": false, "id": 607647203545509891, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [47, 54], "text": "ironia"}, {"indices": [55, 59], "text": "fan"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "La calidad de c\u00e1mara de mi m\u00f3vil es fant\u00e1stica #ironia #fan", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun Jun 07 20:35:57 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}