{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50981729/1537066966", "screen_name": "GustavoBolivar", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 17659, "id_str": "50981729", "profile_link_color": "1F98C7", "has_extended_profile": false, "id": 50981729, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/gustavobolivar\u2026", "url": "https://t.co/osAgBU1sPs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gustavobolivarsincensura/"}]}}, "description": "De los 8.034.189 col q vot\u00f3 por una Colombia Humana. De los 6.377.482 que vot\u00f3 S\u00cd a la paz. De los 11.761.000 que dijo No M\u00e1s corrupci\u00f3n. Perdimos las tres.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028094693656031232/nOoBmDQk_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "listed_count": 821, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "followers_count": 425222, "url": "https://t.co/osAgBU1sPs", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 38013, "created_at": "Fri Jun 26 08:47:03 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028094693656031232/nOoBmDQk_normal.jpg", "verified": true, "profile_use_background_image": true, "location": "Escritor, Senador", "notifications": false, "favourites_count": 17076, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_text_color": "663B12", "profile_background_color": "C6E2EE", "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular"}, "id_str": "607977072175267840", "truncated": false, "id": 607977072175267840, "favorite_count": 31, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [72, 94], "display_url": "bit.ly/1Jz9db9", "url": "http://t.co/IlEXvmJ2FV", "expanded_url": "http://bit.ly/1Jz9db9"}], "hashtags": [{"indices": [132, 139], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 57, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Pa\u00eds loco. 3 muertos y m\u00e1s de 70 heridos tras t\u00edtulo del Deportivo Cali http://t.co/IlEXvmJ2FV Pero no importa... La estrella queda #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 08 18:26:44 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}