{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2672897840/1507121188", "screen_name": "RodrigIsabella", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 1701, "id_str": "2672897840", "profile_link_color": "981CEB", "has_extended_profile": true, "id": 2672897840, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Origen: Gallecs...donde libr\u00e9 mis primeras batallas! Madre por encima de todo y militante de Podemos por supuesto! S\u00ed se puede!! Miembro de #LaResistencia", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040142603977666560/FETasnYA_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "listed_count": 48, "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "name": "Isabella", "followers_count": 2736, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 68347, "created_at": "Wed Jul 23 08:51:04 +0000 2014", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040142603977666560/FETasnYA_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Catalunya", "notifications": false, "favourites_count": 31780, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_text_color": "3D1957", "profile_background_color": "642D8B", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "607926682029334528", "truncated": false, "id": 607926682029334528, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026", "url": "https://t.co/D33UBrbsqC", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/607921121376100353"}], "hashtags": [{"indices": [108, 115], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "quoted_status_id": 607921121376100353, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "quoted_status": {"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17229160/1524135669", "screen_name": "elconfidencial", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 179, "id_str": "17229160", "profile_link_color": "0A374A", "has_extended_profile": false, "id": 17229160, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [63, 86], "display_url": "facebook.com/elconfidencial", "url": "https://t.co/AROvBKZ8M0", "expanded_url": "http://facebook.com/elconfidencial"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "elconfidencial.com", "url": "http://t.co/nQ52YKyles", "expanded_url": "http://elconfidencial.com"}]}}, "description": "El diario de los lectores influyentes como t\u00fa. M\u00e1s noticias en https://t.co/AROvBKZ8M0.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831498645476356097/TVsVGq4W_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "listed_count": 11024, "profile_sidebar_border_color": "919191", "name": "El Confidencial", "followers_count": 757498, "url": "http://t.co/nQ52YKyles", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 180076, "created_at": "Fri Nov 07 10:14:52 +0000 2008", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831498645476356097/TVsVGq4W_normal.jpg", "verified": true, "profile_use_background_image": true, "location": "moderador(@)elconfidencial.com", "notifications": false, "favourites_count": 0, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_text_color": "006999", "profile_background_color": "FFFFFF", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "607921121376100353", "truncated": false, "id": 607921121376100353, "favorite_count": 24, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [114, 136], "display_url": "bit.ly/1FLrTgz", "url": "http://t.co/UPVNQ6fyNN", "expanded_url": "http://bit.ly/1FLrTgz"}], "hashtags": [], "symbols": []}, "retweet_count": 92, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Pedro S\u00e1nchez se 'cuela' en el Club Bildeberg. Ser\u00e1 una de las 130 personas que debatir\u00e1n en los alpes austriacos http://t.co/UPVNQ6fyNN", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 08 14:44:24 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}, "geo": null, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "607921121376100353", "retweeted": false, "is_quote_status": true, "text": "\u00bflos cerebros del mundo?\nO los due\u00f1os del capital????Enga!!\nMenos mal q va Pedro S\u00e1nchez, d parte de Espa\u00f1a #Iron\u00eda\n https://t.co/D33UBrbsqC", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 08 15:06:30 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}