{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/43829209/1532461096", "screen_name": "FerrerGalvan", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 2390, "id_str": "43829209", "profile_link_color": "FF691F", "has_extended_profile": true, "id": 43829209, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "about.me/FerrerGalvan", "url": "https://t.co/1cdRKCEANH", "expanded_url": "https://about.me/FerrerGalvan"}]}}, "description": "\u2022 Pap\u00e1 de Sabis \u2022 Presidente del Consejo de @MovCiudadanoMx en la Ciudad de M\u00e9xico \u2022", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021192292038840321/WSDDyz_H_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 76, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Ferrer Galv\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "followers_count": 5611, "url": "https://t.co/1cdRKCEANH", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 36886, "created_at": "Mon Jun 01 04:25:35 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021192292038840321/WSDDyz_H_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "San Jer\u00f3nimo Aculco, La Magdal", "notifications": false, "favourites_count": 3580, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "608366137504595970", "truncated": false, "id": 608366137504595970, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [116, 138], "display_url": "sinembargo.mx/09-06-2015/137\u2026", "url": "http://t.co/VWln3SmrhL", "expanded_url": "http://www.sinembargo.mx/09-06-2015/1373689"}], "hashtags": [{"indices": [106, 115], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "S\u00ed, Ra\u00fal, no es por las decisiones impopulares del GDF por las que la ciudadan\u00eda le dio la espalda al PRD #Sarcasmo http://t.co/VWln3SmrhL", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 09 20:12:44 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}