{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/460292333/1510058342", "screen_name": "joseangel_lm", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 403, "id_str": "460292333", "profile_link_color": "2FC2EF", "has_extended_profile": false, "id": 460292333, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "96. Estudiante en la UCLM y saxofonista en el Conservatorio Marcos Redondo (C.R.)", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938783853270859776/ZF1_zmRp_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel L\u00f3pez", "followers_count": 381, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 2122, "created_at": "Tue Jan 10 16:07:01 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938783853270859776/ZF1_zmRp_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Bola\u00f1os (C.Real)", "notifications": false, "favourites_count": 524, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "1A1B1F", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "608402892664512513", "truncated": false, "id": 608402892664512513, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [34, 41], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [42, 53], "text": "MasterChef"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "La sabidur\u00eda de Andrea me fascina #Iron\u00eda #MasterChef", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 09 22:38:47 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}