{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345112635/1401745519", "screen_name": "VictoriaGilad", "geo_enabled": false, "lang": "en", "friends_count": 1501, "id_str": "345112635", "profile_link_color": "0099B9", "has_extended_profile": false, "id": 345112635, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "El gran \u00e9xito ideol\u00f3gico del sistema capitalista es lograr que la gente piense que el capitalismo no es ideolog\u00eda.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "listed_count": 115, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Victoria en CRISTO", "followers_count": 2524, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 105687, "created_at": "Sat Jul 30 02:37:08 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Ecuador - CRISTIANA", "notifications": false, "favourites_count": 7241, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_text_color": "3C3940", "profile_background_color": "0099B9", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "608434132868296705", "truncated": false, "id": 608434132868296705, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [8, 21], "id_str": "51254405", "screen_name": "el_telegrafo", "name": "El Tel\u00e9grafo Ecuador", "id": 51254405}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [117, 124], "text": "iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 51254405, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "el_telegrafo", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Gracias @el_telegrafo, un diario p\u00fablico que realmente nos presenta noticias important\u00edsimas y relevantes como \u00e9sta. #iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": 608432649883926528, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "608432649883926528", "created_at": "Wed Jun 10 00:42:56 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "51254405"}