{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "screen_name": "fabianplaza", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 871, "id_str": "131806784", "has_extended_profile": false, "id": 131806784, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Abogado y escritor. Especializado en Derecho inform\u00e1tico y cumplimento corporativo. Finalista de los premios Andr\u00f3meda y Minotauro.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1621867747/ba4ded56-ffb0-4111-938f-36211727bde3_normal.png", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 58, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "name": "Fabi\u00e1n Plaza \u24c5 \u6cd5\u7ef4\u5b89", "followers_count": 1214, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 48759, "created_at": "Sun Apr 11 11:32:27 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1621867747/ba4ded56-ffb0-4111-938f-36211727bde3_normal.png", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 59603, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "1A1B1F", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "608949509541011456", "truncated": false, "id": 608949509541011456, "in_reply_to_screen_name": null, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [106, 129], "display_url": "twitter.com/bufetalmeida/s\u2026", "url": "https://t.co/lmNzIqybdq", "expanded_url": "https://twitter.com/bufetalmeida/status/608945627549040640"}], "hashtags": [{"indices": [72, 91], "text": "EnLaBuenaDirecci\u00f3n"}, {"indices": [96, 105], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "quoted_status_id": 608945627549040640, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "favorite_count": 0, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "608945627549040640", "retweeted": false, "is_quote_status": true, "text": "\u00bfOs apetece volver a las leyes penales franquistas? Aqu\u00ed va un paso m\u00e1s #EnLaBuenaDirecci\u00f3n. :( #Sarcasmo https://t.co/lmNzIqybdq", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jun 11 10:50:51 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}