{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Thu Jun 11 10:59:03 +0000 2015", "lang": "ca", "is_quote_status": false, "text": "@gacavi2 @michelmat359 igual t\u00e9 m\u00e9s conflicte amb la cultura valenciana que amb el feminisme... al cap i a la fi s\u00f3n temes banals #ironia", "in_reply_to_status_id": 608951171357765634, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [130, 137], "text": "ironia"}], "user_mentions": [{"id_str": "193772702", "screen_name": "michelmat359", "name": "Mitch! \ud83d\udc27", "indices": [9, 22], "id": 193772702}], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 4539, "created_at": "Mon Mar 21 20:37:58 +0000 2011", "lang": "ca", "protected": false, "listed_count": 6, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041400792916406272/q1uTkSBS_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 1518, "location": "Ciutat Vella, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "id_str": "269995466", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041400792916406272/q1uTkSBS_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "marinasali", "id": 269995466, "followers_count": 810, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "description": "Aniram c\u00f2s oj. Rep a im tot, rep la n\u00f3m s\u00e9r. \n\ud83c\udf30\ud83c\udf63\ud83c\udf08", "statuses_count": 14871, "name": "QUINA CALITJA!!!", "profile_background_color": "121DE6", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269995466/1424740448", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "CA9CFF", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "26FF00", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": 943492988, "id": 608951573214076928, "retweet_count": 0, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [39.4772519, -0.3612938]}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "608951171357765634", "id_str": "608951573214076928", "in_reply_to_screen_name": "vgaliana_", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-0.3612938, 39.4772519]}, "in_reply_to_user_id_str": "943492988", "favorite_count": 1, "place": {"country_code": "ES", "full_name": "Valencia, Spain", "name": "Valencia", "attributes": {}, "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.4325447, 39.2783813], [-0.2725131, 39.2783813], [-0.2725131, 39.5665875], [-0.4325447, 39.5665875]]]}, "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "contained_within": [], "id": "071a52d3a927a1b8", "country": "Spain"}}