{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2857370281/1472348242", "screen_name": "DayannaR_B", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1961, "id_str": "2857370281", "profile_link_color": "9266CC", "has_extended_profile": true, "id": 2857370281, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "soundcloud.com/dayana-rodrigu\u2026", "url": "https://t.co/KcSNLy8aqg", "expanded_url": "https://soundcloud.com/dayana-rodriguez-bernal"}]}}, "description": "Periodista y Productora Period\u00edstica feliz. Amante de la radio, los libros, la pol\u00edtica y la investigaci\u00f3n. Opiniones personales.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047644971430502401/VI4SO4hF_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Dayana Rodr\u00edguez B", "followers_count": 989, "url": "https://t.co/KcSNLy8aqg", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 4416, "created_at": "Wed Oct 15 23:16:13 +0000 2014", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047644971430502401/VI4SO4hF_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "notifications": false, "favourites_count": 9468, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "608999730492911616", "truncated": false, "id": 608999730492911616, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [73, 80], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Atacan a una ni\u00f1a con \u00e1cido, y dicen que todo est\u00e1 mejorando en el pa\u00eds. #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jun 11 14:10:25 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}