{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "created_at": "Thu Jun 11 17:20:23 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": true, "text": "Y nada, que @unicef_es no se entera de que estamos saliendo de la crisis #ironia  https://t.co/Vu9L55R9fu", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [73, 80], "text": "ironia"}], "user_mentions": [{"id_str": "33173981", "screen_name": "unicef_es", "name": "UNICEF Comit\u00e9Espa\u00f1ol", "indices": [12, 22], "id": 33173981}], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/Vu9L55R9fu", "display_url": "twitter.com/lavozdigital/s\u2026"}]}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 62, "created_at": "Sun Nov 04 16:42:18 +0000 2012", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 13, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617691085477953536/PqyMiDT-_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 84, "location": "C\u00e1diz, Spain", "id_str": "925686662", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617691085477953536/PqyMiDT-_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "alejandromf_", "id": 925686662, "followers_count": 54, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "000000", "description": "Comunicador Audiovisual, periodista. Siento que t\u00fa no lo seas, pero yo #SoydeC\u00e1diz", "statuses_count": 527, "name": "Alejandro Moreno", "profile_background_color": "131516", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/925686662/1354209212", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "009999", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333"}, "quoted_status_id": 609001163653001218, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 609047539078279168, "retweet_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "609047539078279168", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quoted_status_id_str": "609001163653001218", "quoted_status": {"extended_entities": {"media": [{"media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218/photo/1", "id_str": "609001163258642432", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}, "large": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TgJFfjr5F5", "display_url": "pic.twitter.com/TgJFfjr5F5", "indices": [111, 133], "id": 609001163258642432}]}, "created_at": "Thu Jun 11 14:16:06 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "M\u00e1s de la mitad de los ni\u00f1os est\u00e1 en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social en #Andaluc\u00eda http://t.co/Ctoi75iipz http://t.co/TgJFfjr5F5", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [77, 87], "text": "Andaluc\u00eda"}], "user_mentions": [], "urls": [{"expanded_url": "http://ow.ly/OaIjo", "indices": [88, 110], "url": "http://t.co/Ctoi75iipz", "display_url": "ow.ly/OaIjo"}], "media": [{"media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdigital/status/609001163653001218/photo/1", "id_str": "609001163258642432", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CHObVNPUwAA9VHJ.jpg", "sizes": {"small": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}, "large": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 644, "h": 362, "resize": "fit"}}, "type": "photo", "url": "http://t.co/TgJFfjr5F5", "display_url": "pic.twitter.com/TgJFfjr5F5", "indices": [111, 133], "id": 609001163258642432}]}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 1080, "created_at": "Thu Nov 06 09:39:27 +0000 2008", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 593, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737212219855888386/G-o8xCbU_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "entities": {"description": {"urls": [{"expanded_url": "http://facebook.com/lavozdecadiz", "indices": [101, 123], "url": "http://t.co/KKE55vjuRv", "display_url": "facebook.com/lavozdecadiz"}]}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.lavozdigital.es/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/n7idTSmVur", "display_url": "lavozdigital.es"}]}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 343, "location": "C\u00e1diz", "id_str": "17208370", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737212219855888386/G-o8xCbU_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "LaVozdeCadiz", "id": 17208370, "followers_count": 45836, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "description": "Todas las #noticias y #\u00daltimaHora de #C\u00e1diz y #ProvC\u00e1diz.Con\u00e9ctate con nosotros tambi\u00e9n en Facebook: http://t.co/KKE55vjuRv", "statuses_count": 94136, "name": "La Voz de C\u00e1diz", "profile_background_color": "EDEFF4", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17208370/1415630008", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "default_profile": false, "verified": true, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "E81C4F", "translator_type": "none", "url": "https://t.co/n7idTSmVur", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 609001163653001218, "retweet_count": 8, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "609001163653001218", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 2, "place": null}, "favorite_count": 0, "place": null}