{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "CEDBD7", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68829804/1452712244", "screen_name": "jlavandeira", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 774, "id_str": "68829804", "profile_link_color": "ABB8C2", "has_extended_profile": true, "id": 68829804, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/josue.lavandei\u2026", "url": "https://t.co/eWgMSAi0ef", "expanded_url": "https://www.facebook.com/josue.lavandeira"}]}}, "description": "Apasionado de la educaci\u00f3n y futuro Secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica de M\u00e9xico. Norte\u00f1o. Feminista. M.Ed. in IEP @hgse", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961280726888013824/W3wwEOLr_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 11, "profile_sidebar_border_color": "A4B45D", "name": "Josu\u00e9 Lavandeira", "followers_count": 760, "url": "https://t.co/eWgMSAi0ef", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 11837, "created_at": "Tue Aug 25 22:58:50 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961280726888013824/W3wwEOLr_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Cambridge, MA", "notifications": false, "favourites_count": 141, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "8C9C43", "profile_background_color": "A4B45D", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "609073073401110529", "truncated": false, "id": 609073073401110529, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [130, 139], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Excelentes las declaraciones patrimoniales del sistema DeclaraNet de Coahuila, no estipulan costos de bienes de cada funcionario. #Sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jun 11 19:01:51 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}