{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/85022110/1435607609", "screen_name": "adanmaduro", "geo_enabled": true, "lang": "en", "friends_count": 150, "id_str": "85022110", "profile_link_color": "05305B", "has_extended_profile": true, "id": 85022110, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "\u2022 Larense. \u2022 Ciencia Pol\u00edtica.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615608416237678592/NK7M-T2Q_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Adan Maduro", "followers_count": 96, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1140, "created_at": "Sun Oct 25 06:05:04 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/615608416237678592/NK7M-T2Q_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "notifications": false, "favourites_count": 983, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "1A1B1F", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "609400347182919680", "truncated": false, "id": 609400347182919680, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [113, 120], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [121, 137], "text": "YoSoyCarabobe\u00f1o"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Los monopolios son mal vistos por las autoridades gubernamentales en Vzla, excepto el de la Corporaci\u00f3n Maneiro. #Iron\u00eda #YoSoyCarabobe\u00f1o", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jun 12 16:42:19 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}