{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242697071/1531988599", "screen_name": "SaraSanH", "geo_enabled": true, "lang": "en", "friends_count": 578, "id_str": "242697071", "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "id": 242697071, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Malamadre confesa, polit\u00f3loga especializada en Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica. Coincido plenamente con Unamuno en que el fascismo se cura leyendo y el racismo viajando.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/501401884268457985/PLBEDOJC_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 25, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Sara San", "followers_count": 667, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 20168, "created_at": "Tue Jan 25 11:28:15 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/501401884268457985/PLBEDOJC_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 3220, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "609426892240908288", "truncated": false, "id": 609426892240908288, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 11], "id_str": "35313629", "screen_name": "RicardAris", "name": "Ricard Ar\u00eds \ud83c\udf97\ufe0f", "id": 35313629}, {"indices": [12, 23], "id_str": "535707261", "screen_name": "eldiarioes", "name": "eldiario.es", "id": 535707261}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [96, 103], "text": "iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 35313629, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "RicardAris", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@RicardAris @eldiarioes 100 euracos!!??? Qu\u00e9 barbaridad!! Eso es una burrada infame de pasta! \ud83d\ude13 #iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": 609334312291463168, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "609334312291463168", "created_at": "Fri Jun 12 18:27:48 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "35313629"}