{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303536204/1525929042", "screen_name": "JuanDBeltranH", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1530, "id_str": "303536204", "profile_link_color": "038543", "has_extended_profile": true, "id": 303536204, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "juandbeltranh.hazblog.com/index.htm", "url": "https://t.co/0m8xioAak9", "expanded_url": "http://juandbeltranh.hazblog.com/index.htm"}]}}, "description": "Mi pasi\u00f3n el derecho, mi inter\u00e9s la pol\u00edtica y mi sue\u00f1o una Colombia para todos. Hincha de la PAZ.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994444586356563968/X2V4alTH_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Juan David Beltr\u00e1n", "followers_count": 1079, "url": "https://t.co/0m8xioAak9", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 9116, "created_at": "Mon May 23 01:43:28 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994444586356563968/X2V4alTH_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Facatativa, Bogot\u00e1 D.C.", "notifications": false, "favourites_count": 709, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "ACDED6", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "610189838466314240", "truncated": false, "id": 610189838466314240, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [59, 67], "text": "Mamerto"}, {"indices": [68, 77], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "El milagro que se necesitaba para canonizar a Hugo Ch\u00e1vez. #Mamerto #Sarcasmo.", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun Jun 14 20:59:28 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}