{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3039450591/1431997176", "screen_name": "dando_guerra_97", "geo_enabled": true, "lang": "en", "friends_count": 197, "id_str": "3039450591", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "id": 3039450591, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "por mi que reviente el mundo en confeti esta noche", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/638477449941098499/k1fqqpnA_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "una guerrera mas", "followers_count": 56, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1458, "created_at": "Sun Feb 15 18:54:53 +0000 2015", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/638477449941098499/k1fqqpnA_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 284, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "610380284224258048", "truncated": false, "id": 610380284224258048, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [83, 90], "text": "ironia"}, {"indices": [91, 98], "text": "modoon"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Yo ma\u00f1ana ten\u00ed q hacer selectividad gracias Jos\u00e9 Andr\u00e9s y ver\u00f3nica por suspenderme #ironia #modoon muriendo de rabia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 15 09:36:14 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}