{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714089695/1534866089", "screen_name": "josefdezmar", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 206, "id_str": "714089695", "profile_link_color": "000000", "has_extended_profile": false, "id": 714089695, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Radical antiradical. Quien tuitea no soy yo, es mi mente pensante. Se permite cambiar de opini\u00f3n, o no.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/648744929028669440/E3GSZIzy_normal.png", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Jose#Neo", "followers_count": 151, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 10362, "created_at": "Tue Jul 24 10:48:10 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/648744929028669440/E3GSZIzy_normal.png", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Aqu\u00ed y Ahora", "notifications": false, "favourites_count": 11401, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "610721709633740800", "truncated": false, "id": 610721709633740800, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [73, 80], "text": "Ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Por lo que leo \u00faltimamente la regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica va viento en popa #Ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 16 08:12:56 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}