{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Wed Jun 17 15:32:43 +0000 2015", "lang": "ca", "is_quote_status": false, "text": "Aquest divorci estava cantat... Ja no hi havia passi\u00f3, ni sexe... #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [66, 73], "text": "ironia"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 12988, "created_at": "Tue May 11 21:40:22 +0000 2010", "lang": "ca", "protected": false, "listed_count": 74, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 4746, "location": "Vilafranca, Rep\u00fablica Catalana", "id_str": "142826492", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "jaipcat", "id": 142826492, "followers_count": 6443, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "description": "Josep \u00c0lvarez. De l'H de Llob. Penedesenc d'adopci\u00f3. Sindicalista, d'esquerres, republic\u00e0. Regidor d'@ERCVilafranca. Afiliat a UGT. D'\u00d2mnium i S\u00famate #lgbti \ud83c\udff3\ufe0f", "statuses_count": 15674, "name": "Josep \u00c0lvarez\ud83c\udf97\ufe0f", "profile_background_color": "022330", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142826492/1505977379", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "0084B4", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 611194769319067651, "retweet_count": 2, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "611194769319067651", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 3, "place": {"country_code": "ES", "full_name": "Barcelona, Spain", "name": "Barcelona", "attributes": {}, "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.0524766, 41.3170475], [2.2299781, 41.3170475], [2.2299781, 41.4682658], [2.0524766, 41.4682658]]]}, "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "contained_within": [], "id": "1a27537478dd8e38", "country": "Spain"}}