{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Thu Jun 18 16:32:49 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "No reconozco este nuevo gobierno despu\u00e9s de los cambios de #Rajoy. Se ve que ha entendido perfectamente el resultado de las urnas. #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [59, 65], "text": "Rajoy"}, {"indices": [131, 138], "text": "ironia"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 9396, "created_at": "Wed Dec 12 23:02:07 +0000 2012", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 1, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849370799077302272/76gubw_P_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5GE7SOAKCFc", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/E0FrEPBxsM", "display_url": "youtube.com/watch?v=5GE7SO\u2026"}]}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 1006, "location": "Rinc\u00f3n de la Victoria, Espa\u00f1a", "id_str": "1007516389", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849370799077302272/76gubw_P_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "bits_cuadrados", "id": 1007516389, "followers_count": 226, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "000000", "description": "Por la ignorancia nos han dominado m\u00e1s que por la fuerza (Sim\u00f3n Bol\u00edvar)", "statuses_count": 3353, "name": "\u23ea \u00df\u00eets \u010d\u00fc\u0105dr\u0101d\u00f5s \u23e9", "profile_background_color": "000000", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1007516389/1500215896", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_use_background_image": false, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "4A913C", "translator_type": "none", "url": "https://t.co/E0FrEPBxsM", "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "000000"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 611572284978016256, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "611572284978016256", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 1, "place": {"country_code": "ES", "full_name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Spain", "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "attributes": {}, "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.2392826, 36.712301], [-3.9925988, 36.712301], [-3.9925988, 36.8570641], [-4.2392826, 36.8570641]]]}, "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7e196f1423ff1a96.json", "contained_within": [], "id": "7e196f1423ff1a96", "country": "Spain"}}