{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/475150713/1520424126", "screen_name": "mfm_klaus", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 217, "id_str": "475150713", "profile_link_color": "19CF86", "has_extended_profile": false, "id": 475150713, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "An t\u00e9 nach bhfuil l\u00e1idir n\u00ed fol\u00e1ir dh\u00f3 bheith glic.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976259135565164544/i5II3axL_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 9, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "name": "\ud83c\udf83\u2618Spooky Klaus\u2618\ufe0f\ud83c\udf83", "followers_count": 227, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 35453, "created_at": "Thu Jan 26 18:58:48 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976259135565164544/i5II3axL_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 17602, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "1A1B1F", "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular"}, "id_str": "612524175442505728", "truncated": false, "id": 612524175442505728, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [67, 74], "text": "Ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Como siga durmiendo tanto los s\u00e1bados por la noche no se que har\u00e9. #Ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sun Jun 21 07:35:18 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}