{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/196882208/1527833016", "screen_name": "Naturaleticos", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 133, "id_str": "196882208", "profile_link_color": "FAB81E", "has_extended_profile": true, "id": 196882208, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Periodista", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031371178311602176/feTqZoUh_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "listed_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Mar\u00eda Fabiola Avell\u00e1n Cede\u00f1o", "followers_count": 300, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 4367, "created_at": "Thu Sep 30 03:30:47 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1031371178311602176/feTqZoUh_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Portoviejo", "notifications": false, "favourites_count": 257, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "612830977526759424", "truncated": false, "id": 612830977526759424, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [124, 131], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "\u00a123 millones de d\u00f3lares por cambiar una red de tuber\u00edas en Esmeraldas! Grande la revoluci\u00f3n. C\u00f3mo dudar de la honestidad... #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 22 03:54:25 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}