{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2251654162/1444515791", "screen_name": "RubenGarcia__11", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 176, "id_str": "2251654162", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "id": 2251654162, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "| XVIII | \u00c6 | Stephen Curry #30 y Marco Reus #11 como \u00eddolos | P\u00edvot del C.B. Juventud Osca con el #11 a la espalda | Madridista de sangre y de puro coraz\u00f3n |", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652972679130169344/QtZpMo8f_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "\u23f3 Rub\u00e9n Garc\u00eda #11 \u231b", "followers_count": 89, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 624, "created_at": "Mon Dec 30 08:57:58 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652972679130169344/QtZpMo8f_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Huesca, Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 354, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "612983725970845696", "truncated": false, "id": 612983725970845696, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [72, 79], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [80, 97], "text": "TodoElMundoIgual"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Si no lleg\u00e1is a poner los snaps del incendio yo creo que no me cato \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #Iron\u00eda #TodoElMundoIgual", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 22 14:01:23 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}