{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/226519298/1536598314", "screen_name": "PauladeGades", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 381, "id_str": "226519298", "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "id": 226519298, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "De C\u00e1diz, valga la redundancia. Ser social.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018775915558514689/hYWYg92A_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Paula", "followers_count": 277, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 2045, "created_at": "Tue Dec 14 11:00:58 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018775915558514689/hYWYg92A_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 1959, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "613289500438102016", "truncated": false, "id": 613289500438102016, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [75, 88], "text": "TATGranada15"}, {"indices": [89, 98], "text": "contexto"}, {"indices": [99, 106], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [107, 115], "text": "emoci\u00f3n"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "El factor humano, insustituible para la interpretaci\u00f3n de la conversaci\u00f3n  #TATGranada15 #contexto #iron\u00eda #emoci\u00f3n", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 23 10:16:25 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}