{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/237424143/1475098100", "screen_name": "Julissa_Irias", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 257, "id_str": "237424143", "profile_link_color": "FA743E", "has_extended_profile": false, "id": 237424143, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Mel\u00f3mana con humor bizarro usualmente incomprendido...Viviendo en todos y ning\u00fan lugar", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839661396971433984/4e43R5cw_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 32, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Julissa I. Andrade", "followers_count": 4362, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 13353, "created_at": "Wed Jan 12 20:27:18 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839661396971433984/4e43R5cw_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 389, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "3D1957", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "614290658103156737", "truncated": false, "id": 614290658103156737, "favorite_count": 6, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [130, 139], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 7, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Las redes sociales borran datos del perfil, antes sal\u00eda Ministra de Comunicaci\u00f3n y Estrategia Hilda Hern\u00e1ndez y ya no.. Que raro! #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jun 26 04:34:40 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}