{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1659741276/1488323854", "screen_name": "XsmpMG", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 272, "id_str": "1659741276", "profile_link_color": "4A913C", "has_extended_profile": false, "id": 1659741276, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Ballant a la foscor \u2022 Roig i una mica stromber \u2022 Mataron\u00ed i d'esplai \u2022 UErgonya \u2022 I el t\u00e8rbol atzur de ser tres voltes rebel \u2022 Culgrossos de matar\u00f3!", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876453628294385664/f7dI2NZW_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "\u00c0lex Garcia \u2640", "followers_count": 80, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 987, "created_at": "Sat Aug 10 10:13:20 +0000 2013", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/876453628294385664/f7dI2NZW_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Jamaica", "notifications": false, "favourites_count": 459, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "614834857135472640", "truncated": false, "id": 614834857135472640, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 10], "id_str": "243153735", "screen_name": "Albiol_XG", "name": "Xavier Garc\u00eda Albiol", "id": 243153735}, {"indices": [11, 24], "id_str": "1111444609", "screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [94, 101], "text": "Ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 243153735, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "Albiol_XG", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@Albiol_XG @SextaNocheTV No m'ho perdo. Gran alcalde que ara ens defensar\u00e0 tamb\u00e9 a televisi\u00f3! #Ironia", "in_reply_to_status_id": 614747771388719104, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "614747771388719104", "created_at": "Sat Jun 27 16:37:07 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "243153735"}