{"lang": "es", "possibly_sensitive": false, "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3066094083/1509892413", "screen_name": "X100FM", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 2212, "id_str": "3066094083", "profile_link_color": "E65252", "has_extended_profile": false, "id": 3066094083, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "X100FM.com.ve", "url": "https://t.co/PPSiTScOer", "expanded_url": "http://X100FM.com.ve"}]}}, "description": "\u00a1#ViveLaM\u00fasica! En la web 24 Horas de #diversi\u00f3n totalmente #EnVivo. Los nuevos #estrenos y m\u00e1s. M\u00e1s m\u00fasica todo el d\u00eda, todos los d\u00edas.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927180443790856192/e4i7vcHv_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "listed_count": 47, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "X100 FM \u00ae", "followers_count": 3285, "url": "https://t.co/PPSiTScOer", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 284540, "created_at": "Mon Mar 02 22:38:33 +0000 2015", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927180443790856192/e4i7vcHv_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Venezuela", "notifications": false, "favourites_count": 292, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular"}, "id_str": "615357688432738304", "truncated": false, "id": 615357688432738304, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [{"indices": [97, 119], "display_url": "ift.tt/1JhISM1", "url": "http://t.co/ZLixEfybPO", "expanded_url": "http://ift.tt/1JhISM1"}], "hashtags": [{"indices": [80, 89], "text": "SARCASMO"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Extendieron las primarias del Psuv hasta las 10 pm por este gent\u00edo en las colas #SARCASMO | Por: http://t.co/ZLixEfybPO", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 29 03:14:40 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}