{"source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "created_at": "Mon Jun 29 18:03:46 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "Es que un refer\u00e9ndum es abominable porque la gente no tiene derecho a decidir sobre su futuro #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [94, 101], "text": "Iron\u00eda"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 445, "created_at": "Sun Jan 23 19:40:48 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 8, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822017622317342720/RJZARceX_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 657, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "id_str": "242033070", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822017622317342720/RJZARceX_normal.jpg", "has_extended_profile": true, "screen_name": "Al_Valen", "id": 242033070, "followers_count": 349, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "description": "Alberto Palma", "statuses_count": 6774, "name": "C\u00f3ndor sin ducado", "profile_background_color": "0099B9", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242033070/1440427120", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "0099B9", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "3C3940"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 615581440231780354, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "615581440231780354", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "place": null}