{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57383121/1426222483", "screen_name": "rubenpea", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 532, "id_str": "57383121", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "id": 57383121, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Venezolano. Periodista", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2934219065/70ff3ecdc2ee998e0490cf3e315e87e2_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 6, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "followers_count": 357, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 5453, "created_at": "Thu Jul 16 17:01:01 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2934219065/70ff3ecdc2ee998e0490cf3e315e87e2_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Santiago, Chile", "notifications": false, "favourites_count": 864, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "regular"}, "id_str": "615617551008141312", "truncated": false, "id": 615617551008141312, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#iron\u00eda hoy, en una reuni\u00f3n de ministros, Venezuela garantiz\u00f3 abastecimiento energ\u00e9tico en Petrocaribe. S\u00ed, en el que est\u00e1 Guyana", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jun 29 20:27:16 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}