{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16740004/1443608546", "screen_name": "manuelpascua", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1632, "id_str": "16740004", "profile_link_color": "D02B55", "has_extended_profile": false, "id": 16740004, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "viendolas-venir.blogspot.es", "url": "https://t.co/UJc13XYsFO", "expanded_url": "http://viendolas-venir.blogspot.es/"}]}}, "description": "Palabras grandes, peque\u00f1as y mediopensionistas para mofa, befa y escarnio de todo, empezando por m\u00ed. Son solo palabras, unos y ceros en una pantalla", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669086424470302720/7L4Wo1VC_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "listed_count": 17, "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "name": "Vi\u00e9ndolas venir", "followers_count": 738, "url": "https://t.co/UJc13XYsFO", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 19292, "created_at": "Tue Oct 14 15:47:50 +0000 2008", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669086424470302720/7L4Wo1VC_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Madrid", "notifications": false, "favourites_count": 227, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_text_color": "3E4415", "profile_background_color": "352726", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "615930097686704128", "truncated": false, "id": 615930097686704128, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 12], "text": "AnimoGrecia"}, {"indices": [132, 139], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#AnimoGrecia Educaci\u00f3n P\u00fablica=abuso y si no ah\u00ed est\u00e1n los griegos que casi todos hablan espa\u00f1ol en vez de alem\u00e1n, qu\u00e9 desPPilfarro #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jun 30 17:09:13 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}