{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46841366/1461604981", "screen_name": "nicolasrene21", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 571, "id_str": "46841366", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": false, "id": 46841366, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Psic\u00f3logo de profesi\u00f3n. Recursos Humanos es lo m\u00edo! Dios y Mi familia, Padre de Nicol\u00e1s delco", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/724646787064188928/KnqKAaM1_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 21, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Ren\u00e9", "followers_count": 222, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 15914, "created_at": "Sat Jun 13 06:27:35 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/724646787064188928/KnqKAaM1_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 894, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "616053594941427712", "truncated": false, "id": 616053594941427712, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [42, 48], "text": "Chile"}, {"indices": [66, 76], "text": "Argentina"}, {"indices": [77, 84], "text": "Iron\u00eda"}, {"indices": [85, 106], "text": "CopaAmericaChile2015"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Me imagino lo entusiasmado que debe estar #Chile para enfrentar a #Argentina #Iron\u00eda #CopaAmericaChile2015", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Wed Jul 01 01:19:57 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}