{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/153252681/1366270053", "screen_name": "EstebanArriada", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 1825, "id_str": "153252681", "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "id": 153252681, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "estebanjarriada.blogspot.com", "url": "https://t.co/MHMh076MUJ", "expanded_url": "http://estebanjarriada.blogspot.com"}]}}, "description": "T\u00e9cnico Superior en Seguridad P\u00fablica - fundador del #MPD - Secretario Gremial #FATASP - Delegado OTR al Comit\u00e9 Nacional #UCR, #PiedraDuraYOscura", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/872247390593589248/9DbDBnHN_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 9, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Esteban Arriada", "followers_count": 1288, "url": "https://t.co/MHMh076MUJ", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 14901, "created_at": "Tue Jun 08 02:19:10 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/872247390593589248/9DbDBnHN_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "La Plata", "notifications": false, "favourites_count": 3118, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "616084496270626816", "truncated": false, "id": 616084496270626816, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [133, 140], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Mis colegas preguntan x la jerarqu\u00eda y el aguinaldo, mientras algunos pocos so\u00f1adores gritamos dignidad y hace +d 2 a\u00f1os ni cobramos #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Wed Jul 01 03:22:44 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}