{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83957611/1538541937", "screen_name": "Maluavi", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1392, "id_str": "83957611", "profile_link_color": "1F98C7", "has_extended_profile": false, "id": 83957611, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "marialuisaavila.blogspot.com", "url": "https://t.co/299iyxOk6V", "expanded_url": "http://marialuisaavila.blogspot.com"}]}}, "description": "Pediatra Infect\u00f3loga, docente UCR, Jefa del Servicio de Infectolog\u00eda del HNN. Ex Ministra de Salud 2006-2011. investigadora afiliada a CIDMA-Yale University", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045275229289947136/P01Mt2LB_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "listed_count": 304, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "name": "Mar\u00eda L. \u00c1vila-Ag\u00fcero", "followers_count": 75313, "url": "https://t.co/299iyxOk6V", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 51033, "created_at": "Wed Oct 21 00:03:02 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045275229289947136/P01Mt2LB_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Costa Rica", "notifications": false, "favourites_count": 11451, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_text_color": "663B12", "profile_background_color": "C6E2EE", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "616724384280113152", "truncated": false, "id": 616724384280113152, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 10], "id_str": "358924533", "screen_name": "HugoHerra", "name": "\u05d9\u05d4\u05d5\u05d4", "id": 358924533}, {"indices": [82, 93], "id_str": "308006915", "screen_name": "AvalosRodr", "name": "Angela Avalos Rodr\u00edg", "id": 308006915}, {"indices": [94, 101], "id_str": "18906662", "screen_name": "nacion", "name": "La Naci\u00f3n", "id": 18906662}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [72, 81], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 358924533, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "HugoHerra", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@HugoHerra andaba pose\u00eddo por el demonio de la lujuria, no fue su culpa #sarcasmo @AvalosRodr @nacion", "in_reply_to_status_id": 616706937061662721, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "616706937061662721", "created_at": "Thu Jul 02 21:45:26 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "358924533"}