{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/391315583/1483960910", "screen_name": "guijarroortega", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 407, "id_str": "391315583", "profile_link_color": "FF0000", "has_extended_profile": true, "id": 391315583, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "guijarroortega.com", "url": "https://t.co/YTdKvzBAXN", "expanded_url": "http://www.guijarroortega.com"}]}}, "description": "#Creativo y #Dise\u00f1ador #Gr\u00e1fico. Apasionado por #Publicidad #Dise\u00f1oGr\u00e1fico #Estrategia #Comunicaci\u00f3n #SocialMedia #OnlineMarketing ...Por mi trabajo.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046839354109431808/U9pOPbP9_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 14, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Sergio Guijarro \ud83d\udd3b", "followers_count": 194, "url": "https://t.co/YTdKvzBAXN", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 3763, "created_at": "Sat Oct 15 11:33:39 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1046839354109431808/U9pOPbP9_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 1597, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "FFFFFF", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "616888590505779200", "truncated": false, "id": 616888590505779200, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [31, 37], "text": "Baena"}, {"indices": [133, 140], "text": "IRON\u00cdA"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "La primer vista a la llegada a #Baena es una preciosa nube y un olor a naturaleza q atraer\u00e1 millones de turistas a nuestra localidad\n#IRON\u00cdA", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jul 03 08:37:55 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}