{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260270441/1479210204", "screen_name": "ERIKEO5555", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 17883, "id_str": "260270441", "profile_link_color": "FA743E", "has_extended_profile": true, "id": 260270441, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [111, 134], "display_url": "youtube.com/user/PAIS5555", "url": "https://t.co/C6ocbqOWQX", "expanded_url": "http://youtube.com/user/PAIS5555"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "instagram.com/erik.encinas/", "url": "https://t.co/xhSEe1yK6U", "expanded_url": "https://www.instagram.com/erik.encinas/"}]}}, "description": "Catal\u00e1n y espa\u00f1ol. Periodismo en la Universidad Pompeu Fabra y ejerci\u00e9ndolo en varios medios de comunicaci\u00f3n.  https://t.co/C6ocbqOWQX  pais5555@hotmail.com", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037755001567895554/Z0rezw6m_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "listed_count": 134, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "ERIK ENCINAS ORTEGA", "followers_count": 17202, "url": "https://t.co/xhSEe1yK6U", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 100697, "created_at": "Thu Mar 03 15:04:27 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037755001567895554/Z0rezw6m_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Barcelona,Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 88100, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "0099B9", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "616856822260101120", "truncated": false, "id": 616856822260101120, "favorite_count": 2, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "Tsipras"}, {"indices": [79, 86], "text": "Ironia"}, {"indices": [87, 97], "text": "IroniaOFF"}, {"indices": [98, 105], "text": "Grecia"}, {"indices": [106, 116], "text": "GreciaTV3"}], "symbols": []}, "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#Tsipras \"nosotros no mentiremos a nuestra gente\" Pero si ya lo est\u00e1 haciendo. #Ironia #IroniaOFF #Grecia #GreciaTV3", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jul 03 06:31:41 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}