{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/216704683/1454531757", "screen_name": "almada_jorge", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 1332, "id_str": "216704683", "profile_link_color": "1B95E0", "has_extended_profile": true, "id": 216704683, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/jor.almada", "url": "https://t.co/pYGWdo6mDj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/jor.almada"}]}}, "description": "Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico para Libros del Ocaso, Propietario de Estudio Megapixel. Dise\u00f1ador de la Revista Literaria Apos\u00edntesis y Consultor de dise\u00f1o.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1837556300/image_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Jorge Almada To\u00f1\u00e1nez", "followers_count": 501, "url": "https://t.co/pYGWdo6mDj", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1089, "created_at": "Wed Nov 17 13:53:22 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1837556300/image_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Am\u00e9rica del Sur", "notifications": false, "favourites_count": 29, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "618488251490418688", "truncated": false, "id": 618488251490418688, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [96, 105], "text": "sarcasmo"}, {"indices": [106, 113], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [114, 124], "text": "indirecta"}, {"indices": [125, 136], "text": "pur\u00e9depapa"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Me alegra que desde el lunes Py ser\u00e1 diferente, menos penurias, suplicios, hambre y corrupci\u00f3n.\n#sarcasmo #iron\u00eda #indirecta #pur\u00e9depapa", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jul 07 18:34:24 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}