{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "created_at": "Wed Jul 08 08:46:08 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "Gran trabajo el de los sindicatos en pleno periodo de oposiciones #iron\u00eda @STEPV_Iv @CSIFEnsenanzaCV @ANPECV #missing \ud83d\udc4e\ud83c\udffc", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [66, 73], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [109, 117], "text": "missing"}], "user_mentions": [{"id_str": "220314771", "screen_name": "STEPV_Iv", "name": "STEPV-Iv", "indices": [74, 83], "id": 220314771}, {"id_str": "196071171", "screen_name": "CSIFEnsenanzaCV", "name": "CSIF Educaci\u00f3n CV", "indices": [84, 100], "id": 196071171}, {"id_str": "376652390", "screen_name": "ANPECV", "name": "ANPE CV", "indices": [101, 108], "id": 376652390}], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 1445, "created_at": "Sat Feb 19 22:09:57 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 14, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935456035493564418/mLy8LjJk_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "https://about.me/mdeaf89", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/SdZr4pKSYx", "display_url": "about.me/mdeaf89"}]}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 431, "location": "Alicante", "id_str": "254733495", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935456035493564418/mLy8LjJk_normal.jpg", "has_extended_profile": true, "screen_name": "amdeaf89", "id": 254733495, "followers_count": 178, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "description": "Maestra E.F por la UA. Opositora. Estudiante M\u00e1ster Educaci\u00f3n y TIC en la UOC. Por una educaci\u00f3n p\u00fablica, laica, universal, inclusiva y gratuita.", "statuses_count": 7006, "name": "Ana Mdeaf", "profile_background_color": "4A4944", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/254733495/1489864154", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "F2BA89", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "08ADFA", "translator_type": "none", "url": "https://t.co/SdZr4pKSYx", "profile_background_tile": true, "profile_text_color": "F0E37D"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 618702596916793344, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "618702596916793344", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "place": null}