{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/174789810/1530989217", "screen_name": "meyzamoraf", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 370, "id_str": "174789810", "profile_link_color": "C0DE3E", "has_extended_profile": true, "id": 174789810, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Aprendiz de humana, feminista en construcci\u00f3n #Latinoam\u00e9rica #Greciacr, el gato se llama Marte, al ni\u00f1o le decimos #Dan \ud83d\ude42", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991887398350008321/6JUx_bNu_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Mey Zamora", "followers_count": 370, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1966, "created_at": "Wed Aug 04 20:48:14 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991887398350008321/6JUx_bNu_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Grecia, CR", "notifications": false, "favourites_count": 900, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "619014260216061954", "truncated": false, "id": 619014260216061954, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [123, 132], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "No formemos en Econom\u00eda Social Solidaria! mejor formemos mano de obra para otras econom\u00edas en lugar de impulsar la propia.\n#Sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jul 09 05:24:35 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}