{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/447504596/1452119138", "screen_name": "llanerosinson", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 517, "id_str": "447504596", "profile_link_color": "0084B4", "has_extended_profile": false, "id": 447504596, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "M\u00e1s vale solo que mal acompa\u00f1ado, te vas Toro. Cr\u00edtico de malas pr\u00e1cticas, a veces difusor de aciertos. Cabalgando hoy por el noroeste de M\u00e9xico, no s\u00e9 ma\u00f1ana", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3773603939/a69021dfac4a60c8c6e2e5c01b87a840_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Llanero Solitario", "followers_count": 1510, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 14231, "created_at": "Mon Dec 26 23:58:00 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3773603939/a69021dfac4a60c8c6e2e5c01b87a840_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 343, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "619243664837967872", "truncated": false, "id": 619243664837967872, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 8], "id_str": "66914966", "screen_name": "germi29", "name": "Germ\u00e1n Contreras", "id": 66914966}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [24, 33], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 66914966, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "germi29", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@germi29 ya hac\u00eda falta #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": 619243249710989312, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "619243249710989312", "created_at": "Thu Jul 09 20:36:09 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "66914966"}