{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301673156/1534367860", "screen_name": "papadeana", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 3286, "id_str": "301673156", "profile_link_color": "1B95E0", "has_extended_profile": true, "id": 301673156, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Asturiano por la gracia de Dios, canario de coraz\u00f3n y ... padre de Ana. Si eres Podemita o Separatista, yo para ti soy un fascista.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1007593568800858112/9lcp7rCe_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "listed_count": 51, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "name": "\u00d3scar Rom\u00f3n Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "followers_count": 3029, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 64446, "created_at": "Thu May 19 21:20:47 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1007593568800858112/9lcp7rCe_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Asturias-Tenerife/Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 5521, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "022330", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "619910244005773312", "truncated": false, "id": 619910244005773312, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 13], "id_str": "243313524", "screen_name": "MascaCraneos", "name": "MasticaCr\u00e1neos", "id": 243313524}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [90, 99], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 243313524, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": "MascaCraneos", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@MascaCraneos Ser\u00e1. Menos mal que un tal Mou compens\u00f3 la mala imagen que daba el portero. #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": 619909773627158528, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "619909773627158528", "created_at": "Sat Jul 11 16:44:54 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "243313524"}