{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/302921048/1537291801", "screen_name": "Edgar_Glez_87", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 942, "id_str": "302921048", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "id": 302921048, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042103455681310720/Xu4tFEwS_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 5, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Edgar Gonz\u00e1lez \uf8ff", "followers_count": 624, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 13427, "created_at": "Sun May 22 00:28:52 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042103455681310720/Xu4tFEwS_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Heredia, Costa Rica", "notifications": false, "favourites_count": 9427, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "620713033552105472", "truncated": false, "id": 620713033552105472, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#Iron\u00eda es decir: Las autoridades llevan a cabo un operativo alrededor de la c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad luego de que huyera el Chapo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jul 13 21:54:54 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}