{"source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Wed Jul 15 08:40:30 +0000 2015", "lang": "es", "is_quote_status": false, "text": "Estoy indignadisimo con La Raz\u00f3n porque no han censurado la foto de Rita Maestre, este pa\u00eds necesita m\u00e1s decoro. #Ironia", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [113, 120], "text": "Ironia"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 1859, "created_at": "Sat Jun 04 20:31:54 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 3, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694927008200007680/dLg_o4hB_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 297, "location": "Ferrol City - Ourense City", "id_str": "311055755", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/694927008200007680/dLg_o4hB_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "XabyDe", "id": 311055755, "followers_count": 235, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "description": "Yo, minor\u00eda absoluta.", "statuses_count": 3231, "name": "Javier D\u00e9", "profile_background_color": "1A1B1F", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311055755/1465940743", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "666666"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 621237894280278016, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "621237894280278016", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "place": null}