{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/361510552/1535799615", "screen_name": "RafaelDelgado12", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 1722, "id_str": "361510552", "profile_link_color": "1B95E0", "has_extended_profile": true, "id": 361510552, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Opositor a Carrera Judicial y Fiscal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcda\u2696", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005894943372652547/7-MktgUH_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 17, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Rafael J. Delgado", "followers_count": 1299, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 12548, "created_at": "Wed Aug 24 22:12:30 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005894943372652547/7-MktgUH_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Bail\u00e9n, Espa\u00f1a", "notifications": false, "favourites_count": 17792, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "621679515908112385", "truncated": false, "id": 621679515908112385, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [90, 97], "text": "IRON\u00cdA"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Y seguimos con la sesi\u00f3n de tarde. Qu\u00e9 maravilla de delitos contra la hacienda p\u00fablica\u00a1\u00a1\u00a1 #IRON\u00cdA \u00ac\u00ac", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Thu Jul 16 13:55:21 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}