{"source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "created_at": "Thu Jul 16 15:52:03 +0000 2015", "lang": "ca", "is_quote_status": false, "text": "Despr\u00e9s de l'exitosa #pel\u2022l\u00edcula estic ansiosa per comprar el quart llibre del #Grey #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "entities": {"symbols": [], "hashtags": [{"indices": [21, 25], "text": "pel"}, {"indices": [79, 84], "text": "Grey"}, {"indices": [85, 92], "text": "ironia"}], "user_mentions": [], "urls": []}, "truncated": false, "favorited": false, "user": {"favourites_count": 7035, "created_at": "Thu Sep 15 17:20:55 +0000 2011", "lang": "es", "protected": false, "listed_count": 21, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021142422221410304/50GqLv0P_normal.jpg", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "entities": {"description": {"urls": []}}, "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "notifications": false, "friends_count": 1686, "location": "Juneda, Lleida, Catalunya ", "id_str": "374073616", "utc_offset": null, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021142422221410304/50GqLv0P_normal.jpg", "has_extended_profile": false, "screen_name": "irenemasana", "id": 374073616, "followers_count": 1699, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "description": "Tots tenim tres vides: una p\u00fablica, una privada i una secreta. Aqu\u00ed, la p\u00fablica. Logopeda, mestra i Neuroeducadora. Catalana i culer. A @lleidapiula  (In)feli\u00e7", "statuses_count": 8333, "name": "Irene Masana \ud83c\udf97", "profile_background_color": "9AE4E8", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374073616/1533470378", "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "default_profile": false, "verified": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_use_background_image": true, "is_translation_enabled": false, "is_translator": false, "following": false, "profile_link_color": "0084B4", "translator_type": "none", "url": null, "profile_background_tile": false, "profile_text_color": "333333"}, "retweeted": false, "in_reply_to_user_id": null, "id": 621708882814046208, "retweet_count": 0, "geo": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "id_str": "621708882814046208", "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 1, "place": null}