{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/183243670/1508965259", "screen_name": "ppablomejia", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 11916, "id_str": "183243670", "profile_link_color": "E81C4F", "has_extended_profile": true, "id": 183243670, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Comunicador Social y Periodista. Especialista en Periodismo Electr\u00f3nico. Casi Mag\u00edster en Comunicaci\u00f3n. Premio Nal. de Periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar. #7vecesS\u00cd", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034441795223150594/neSvs2TF_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 79, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Pedro Pablo Mej\u00eda S", "followers_count": 11630, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 20275, "created_at": "Thu Aug 26 14:39:52 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034441795223150594/neSvs2TF_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "Manizale\u00f1o en Bogot\u00e1", "notifications": false, "favourites_count": 21372, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "FCFEFF", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "622026268792520704", "truncated": false, "id": 622026268792520704, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [17, 33], "id_str": "17813487", "screen_name": "NoticiasCaracol", "name": "Noticias Caracol", "id": 17813487}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [124, 131], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@Lina_Margarita8 @NoticiasCaracol que problem\u00e1ticos esos ind\u00edgenas que ganan tutelas para que les respeten sus territorios. #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jul 17 12:53:13 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}