{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/471714277/1411311142", "screen_name": "Ray_Orwell", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 100, "id_str": "471714277", "profile_link_color": "3B94D9", "has_extended_profile": false, "id": 471714277, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Historiador-investigador de la Hispania Tardo-romana. Amante de la cafe\u00edna y la poesia. Interesado en la pol\u00edtica y todo aspecto cultural. Seri\u00e9filo y whovian.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/787050764762054661/vVq6f_2K_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "AlexRuiz", "followers_count": 96, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 3987, "created_at": "Mon Jan 23 05:30:04 +0000 2012", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/787050764762054661/vVq6f_2K_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Bola\u00f1os de Calatrava", "notifications": false, "favourites_count": 180, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "622426057749209088", "truncated": false, "id": 622426057749209088, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [118, 125], "text": "Iron\u00eda"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "A Charles Bukowski no lo mencion\u00e9, ya que \u00faltimamente \"os gusta a todo el mundo\". Vamos, que se nota que lo conoc\u00e9is. #Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Sat Jul 18 15:21:50 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}