{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2554976312/1442102356", "screen_name": "19SevillaFC05", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 526, "id_str": "2554976312", "profile_link_color": "1DA1F2", "has_extended_profile": true, "id": 2554976312, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "sevillafc.es", "url": "http://t.co/lN2wRzgPON", "expanded_url": "http://sevillafc.es"}]}}, "description": "La mejor cuenta de informaci\u00f3n para el sevillista!! A veces un poco de humor no viene mal. El mejor jugador de la jornada estar\u00e1 en mi foto de perfil.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/654665934154498048/lKnMDtvh_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 3, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Noticias SFC", "followers_count": 816, "url": "http://t.co/lN2wRzgPON", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 7100, "created_at": "Sun Jun 08 15:11:53 +0000 2014", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/654665934154498048/lKnMDtvh_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Estadio Ram\u00f3n S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n ", "notifications": false, "favourites_count": 723, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "622424443290320896", "truncated": false, "id": 622424443290320896, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [0, 11], "id_str": "109312021", "screen_name": "valenciacf", "name": "Valencia CF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "id": 109312021}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [132, 139], "text": "Ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 109312021, "place": {"attributes": {}, "name": "Punta Umbr\u00eda", "country_code": "ES", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2a53c9bf7aa6171b.json", "country": "Spain", "full_name": "Punta Umbr\u00eda, Spain", "bounding_box": {"coordinates": [[[-7.0803129, 37.1640079], [-6.9472213, 37.1640079], [-6.9472213, 37.2570644], [-7.0803129, 37.2570644]]], "type": "Polygon"}, "id": "2a53c9bf7aa6171b", "contained_within": [], "place_type": "city"}, "geo": {"coordinates": [37.2191344, -7.0517119], "type": "Point"}, "coordinates": {"coordinates": [-7.0517119, 37.2191344], "type": "Point"}, "in_reply_to_screen_name": "valenciacf", "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "@valenciacf No le deis importancia a una pachanguita con un equipo del pueblo de al lado, si fuera un equipo de Champions ganariais #Ironia", "in_reply_to_status_id": 622421878037184512, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "622421878037184512", "created_at": "Sat Jul 18 15:15:26 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": "109312021"}