{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "030303", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66131945/1486426405", "screen_name": "Javoxthebone", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 1267, "id_str": "66131945", "profile_link_color": "BA9CFF", "has_extended_profile": true, "id": 66131945, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "auxiliar optometra, dise\u00f1ador gr\u00e1fico frustrado, asesor \u00f3ptico, budista supuesta mente , so\u00f1ador, intentando ser mala persona, y tranquilamente sencillo", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1040286959959191552/r0VZCFjY_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 7, "profile_sidebar_border_color": "59FF00", "name": "Javier pues", "followers_count": 1346, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 5972, "created_at": "Sun Aug 16 15:27:09 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1040286959959191552/r0VZCFjY_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "notifications": false, "favourites_count": 3277, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "FF00E6", "profile_background_color": "030303", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "622934546808504320", "truncated": false, "id": 622934546808504320, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [35, 44], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Cooo no fui a la marcha, no la doy #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jul 20 01:02:24 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}