{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3079953377/1425840279", "screen_name": "VersionLes", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 288, "id_str": "3079953377", "profile_link_color": "981CEB", "has_extended_profile": true, "id": 3079953377, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "bolleramistica.wordpress.com", "url": "https://t.co/DnfmPl66e0", "expanded_url": "https://bolleramistica.wordpress.com/"}]}}, "description": "En resumen:Tengo un tuit con m\u00e1s de 6.000 rt y en una ocasi\u00f3n Mundo Deportivo sac\u00f3 un tuit m\u00edo. Todo lo dem\u00e1s, pura mierda.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012574513677160448/Wh5SFhdd_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 18, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "M\u00edstica", "followers_count": 1961, "url": "https://t.co/DnfmPl66e0", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 37905, "created_at": "Sun Mar 08 18:34:30 +0000 2015", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012574513677160448/Wh5SFhdd_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "En el pozo", "notifications": false, "favourites_count": 915, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "623060398162505728", "truncated": false, "id": 623060398162505728, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [70, 77], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Voy con el audio. Gracias por vuestra participaci\u00f3n. Sois super majas #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Jul 20 09:22:29 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}