{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51505244/1534119781", "screen_name": "FreddySanchez", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 2390, "id_str": "51505244", "profile_link_color": "3B94D9", "has_extended_profile": false, "id": 51505244, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "independent.academia.edu/FreddyS\u00e1nchezI\u2026", "url": "https://t.co/ZHynd25xvb", "expanded_url": "https://independent.academia.edu/FreddyS\u00e1nchezIbarra"}]}}, "description": "No influyente.Ex-gourmand.Trabajo la Historia,\u00c9tica y Educaci\u00f3n.Coleccionista pobre de arte.La U es mi alma mater y equipo.Nunca a la derecha. Hoy desmovilizado", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968086727570153472/Wkwluk5E_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 50, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Freddy S\u00e1nchez \uf8ff", "followers_count": 2486, "url": "https://t.co/ZHynd25xvb", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 24953, "created_at": "Sat Jun 27 17:57:58 +0000 2009", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/968086727570153472/Wkwluk5E_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Chile-\u00d1u\u00f1oa", "notifications": false, "favourites_count": 3146, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_text_color": "666666", "profile_background_color": "ABB8C2", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "623515371895656448", "truncated": false, "id": 623515371895656448, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 19], "text": "CuentaCongreso2015"}, {"indices": [43, 52], "text": "sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "#CuentaCongreso2015 \u00a1 Pucha que trabajan ! #sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Jul 21 15:30:23 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}