{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "screen_name": "AArdilaPacheco", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 2358, "id_str": "291768067", "has_extended_profile": false, "id": 291768067, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Abogado UPB, Esp. en Derecho Administrativo UdeA. Abogado de Cl\u00ednica Jur\u00eddica. Patriota, dem\u00f3crata. Hincha fiel de mi Junior!", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3199524058/f1e2ef26a49da90b0f6658ec5eab5875_normal.jpeg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "name": "Alvaro Ardila P.", "followers_count": 854, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 8919, "created_at": "Mon May 02 15:48:50 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3199524058/f1e2ef26a49da90b0f6658ec5eab5875_normal.jpeg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Medellin", "notifications": false, "favourites_count": 24337, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "C0DEED", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "623676710429589504", "truncated": false, "id": 623676710429589504, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [6, 21], "id_str": "61097151", "screen_name": "AlvaroUribeVel", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "id": 61097151}, {"indices": [64, 79], "id_str": "98781946", "screen_name": "IvanCepedaCast", "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "id": 98781946}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [119, 132], "text": "desescalando"}, {"indices": [133, 140], "text": "ironia"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Hasta @AlvaroUribeVel esta desescalando el lenguaje, no llama a @IvanCepedaCast TERRORISTA,sino Auxiliador de las Farc #desescalando #ironia", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Wed Jul 22 02:11:29 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}