{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/247592828/1502854063", "screen_name": "saulgucv", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 340, "id_str": "247592828", "profile_link_color": "4A913C", "has_extended_profile": true, "id": 247592828, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/profile.php?id\u2026", "url": "https://t.co/l34ZYeBSOb", "expanded_url": "http://www.facebook.com/profile.php?id=1103722832"}]}}, "description": "Preoc\u00fapate por tu conciencia y no por tu reputaci\u00f3n. La paz espiritual es m\u00e1s importante que los prejuicios de la gente.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965375578907054083/PAR-ZKCM_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "name": "Sa\u00fal \u264f", "followers_count": 172, "url": "https://t.co/l34ZYeBSOb", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 2270, "created_at": "Sat Feb 05 03:52:59 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965375578907054083/PAR-ZKCM_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Bogot\u00e1 ", "notifications": false, "favourites_count": 227, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "3796E8", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "623668589518811137", "truncated": false, "id": 623668589518811137, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [99, 108], "text": "Sarcasmo"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Leo que el R\u00edo Guaire est\u00e1 por desbordarse. Menos mal que fue saneado por el Gobierno Bolivariano. #Sarcasmo", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Wed Jul 22 01:39:13 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}