{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443053105/1398073034", "screen_name": "vigolowcost", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 362, "id_str": "443053105", "profile_link_color": "FF1A00", "has_extended_profile": false, "id": 443053105, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 22], "display_url": "vigolowcost.com", "url": "http://t.co/m0DsMn4pT6", "expanded_url": "http://www.vigolowcost.com/"}]}}, "description": "La web que te ense\u00f1a los chollos y ofertas de #Vigo y comarca. Contacto: info@vigolowcost.com", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458177450929692672/-XiZ7Uyw_normal.png", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "listed_count": 140, "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "name": "Vigo Low Cost", "followers_count": 10526, "url": "http://t.co/m0DsMn4pT6", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 12409, "created_at": "Wed Dec 21 19:18:12 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458177450929692672/-XiZ7Uyw_normal.png", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Vigo, Galicia", "notifications": false, "favourites_count": 580, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_background_color": "570303", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "623911872463548416", "truncated": false, "id": 623911872463548416, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [{"indices": [16, 30], "id_str": "494814659", "screen_name": "iberiaexpress", "name": "Iberia Express", "id": 494814659}], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [133, 140], "text": "IRON\u00cdA"}], "symbols": []}, "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Nos encanta que @iberiaexpress suba el precio de sus billetes justo el d\u00eda que \u00edbamos a publicar un art\u00edculo sobre su oferta estival #IRON\u00cdA", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Wed Jul 22 17:45:56 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}