{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/116911712/1412722587", "screen_name": "aby_jackley", "geo_enabled": true, "lang": "es", "friends_count": 469, "id_str": "116911712", "profile_link_color": "009999", "has_extended_profile": false, "id": 116911712, "profile_background_tile": true, "entities": {"description": {"urls": [{"indices": [124, 147], "display_url": "Facebook.com/Aby.jackley", "url": "https://t.co/PFhXW6XszR", "expanded_url": "http://Facebook.com/Aby.jackley"}]}, "url": {"urls": [{"indices": [0, 23], "display_url": "abyjackley.com", "url": "https://t.co/iCByKbDh4j", "expanded_url": "http://www.abyjackley.com"}]}}, "description": "#Deejay, productor, cantante y dise\u00f1ador. M\u00e1s info en mi web. Gracias por seguirme! Tambi\u00e9n empresario y dise\u00f1ador gr\u00e1fico. https://t.co/PFhXW6XszR", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835461310250909697/iU5PW1ej_normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 4, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "name": "Aby Jackley", "followers_count": 511, "url": "https://t.co/iCByKbDh4j", "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 4883, "created_at": "Tue Feb 23 23:43:38 +0000 2010", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835461310250909697/iU5PW1ej_normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": true, "location": "Sabadell", "notifications": false, "favourites_count": 702, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_text_color": "333333", "profile_background_color": "131516", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "628336743838838785", "truncated": false, "id": 628336743838838785, "favorite_count": 1, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [91, 98], "text": "IRONIA"}, {"indices": [99, 120], "text": "publicidadsincontrol"}, {"indices": [121, 129], "text": "adormir"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Hacia tiempo que no ve\u00eda la tele y no sabia que pon\u00edan pel\u00edculas en medio de los anuncios. #IRONIA #publicidadsincontrol #adormir", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Mon Aug 03 22:48:48 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}