{"lang": "es", "user": {"profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/342948551/1388187798", "screen_name": "Adrii_Reina", "geo_enabled": false, "lang": "es", "friends_count": 56, "id_str": "342948551", "profile_link_color": "3BA17C", "has_extended_profile": false, "id": 342948551, "profile_background_tile": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "description": "Estudiante de Dise\u00f1o y Tecnolog\u00edas Creativas en la UPV. Amante de la m\u00fasica y el arte. Futuro sin definir.", "is_translation_enabled": false, "time_zone": null, "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720561362250797056/KTisM06__normal.jpg", "follow_request_sent": false, "default_profile_image": false, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "listed_count": 0, "profile_sidebar_border_color": "000000", "name": "Adri\u00e1n Reina S\u00e1ez", "followers_count": 83, "url": null, "is_translator": false, "utc_offset": null, "protected": false, "statuses_count": 1050, "created_at": "Tue Jul 26 20:46:02 +0000 2011", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720561362250797056/KTisM06__normal.jpg", "verified": false, "profile_use_background_image": false, "location": "", "notifications": false, "favourites_count": 78, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_text_color": "000000", "profile_background_color": "000000", "contributors_enabled": false, "translator_type": "none"}, "id_str": "628409603789856768", "truncated": false, "id": 628409603789856768, "favorite_count": 0, "entities": {"user_mentions": [], "urls": [], "hashtags": [{"indices": [84, 91], "text": "ironia"}, {"indices": [92, 112], "text": "lodelsuelovaenserio"}], "symbols": []}, "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "geo": null, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "retweeted": false, "is_quote_status": false, "text": "Adem\u00e1s estoy durmiendo en el suelo porque la gente no ha pensado en mi!!! Siiiii!!! #ironia #lodelsuelovaenserio", "in_reply_to_status_id": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Tue Aug 04 03:38:19 +0000 2015", "favorited": false, "in_reply_to_user_id_str": null}