{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 613, "profile_background_tile": false, "screen_name": "jmollabenet", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/340907632/1473553853", "name": "Javier M.B.", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 7, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "340907632", "created_at": "Sat Jul 23 13:47:26 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1750, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 563, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "En mig de Falles i Ol\u00edmpic. La veu dels gols del CD Ol\u00edmpic de X\u00e0tiva a la Murta.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/803955005451632640/Kk3QT4Lf_normal.jpg", "id": 340907632, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 3670, "location": "X\u00e0tiva", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/803955005451632640/Kk3QT4Lf_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "602479664196616193", "created_at": "Sun May 24 14:22:00 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [8, 13], "text": "rtvv"}, {"indices": [129, 136], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 4, "id": 602479664196616193, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "No est\u00e0 #rtvv per a enterar-se de la jornada electoral a la CV,per\u00f2 a X\u00e0tiva ens enterem igual,ixim a les Tv privades nacionals. #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}