{"in_reply_to_user_id": 221066268, "in_reply_to_screen_name": "AlvaroAlvaradoC", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 236, "profile_background_tile": true, "screen_name": "CirnaBordados", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/304079571/1454508318", "name": "cirnabordados", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "E97F02", "listed_count": 4, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "8A9B0F", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "304079571", "created_at": "Mon May 23 22:08:51 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 4515, "profile_sidebar_fill_color": "F8CA00", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 32, "profile_background_color": "490A3D", "description": "Se hacen bordados en polos, camisas, gorras, toallas, etc...\r\nSerigraf\u00eda, impresiones digitales y dise\u00f1o gr\u00e1fico.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/695641426504208384/_6KjidjV_normal.jpg", "id": 304079571, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 9835, "location": "Vista Alegre, Arraij\u00e1n -Panam\u00e1", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/695641426504208384/_6KjidjV_normal.jpg", "profile_text_color": "BD1550", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "602547378617352192", "created_at": "Sun May 24 18:51:04 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "602545559992414208", "in_reply_to_user_id_str": "221066268", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [69, 78], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 221066268, "name": "Alvaro Alvarado", "id_str": "221066268", "screen_name": "AlvaroAlvaradoC", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 602547378617352192, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "@AlvaroAlvaradoC Y se est\u00e1 quedando calvo?? Ser\u00e1n las preocupaciones?#sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 602545559992414208}