{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 271, "profile_background_tile": false, "screen_name": "DrGrumpymx", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430283055/1390277237", "name": "Jos\u00e9 Armando N\u00fa\u00f1ez", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 3, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "430283055", "created_at": "Wed Dec 07 00:06:08 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 544, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 881, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "M\u00e9dico, viajero de la vida,  mel\u00f3mano y sarc\u00e1stico.", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1720681040/grumpy1_normal.jpg", "id": 430283055, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 3079, "location": "Quintana Roo M\u00e9xico", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1720681040/grumpy1_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "604165766271750144", "created_at": "Fri May 29 06:01:58 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [106, 115], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 3058924080, "name": "Uber DF", "id_str": "3058924080", "screen_name": "uber_df", "indices": [97, 105]}, {"id": 36825377, "name": "Eruviel \u00c1vila", "id_str": "36825377", "screen_name": "eruviel_avila", "indices": [124, 138]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 604165766271750144, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "No cabe duda, la falta de \u00e1cido f\u00f3lico les hace pol\u00edticos, bien por la decisi\u00f3n populista contra @Uber_DF #sarcasmo saludos @eruviel_avila", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null}