{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": {"id": "0161be1b3f98d6c3", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "contained_within": [], "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO", "attributes": {}, "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.483288999243, 4.80713500387127]]], "type": "Polygon"}, "place_type": "city"}, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/xtRN9EcwuC", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 188, "profile_background_tile": true, "screen_name": "vicarrero", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/198677485/1411595210", "name": "Victor Carrero", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 10, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "198677485", "created_at": "Mon Oct 04 23:30:58 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 3, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "vavel.com/author/vicarre\u2026", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/xtRN9EcwuC", "expanded_url": "http://www.vavel.com/author/vicarrero"}]}}, "friends_count": 299, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Santa Fe, M\u00fasica, Sabinero, Imaginaci\u00f3n antes que los espejos, Periodista. Instagram: carrero_victor", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/605102115913101312/eTXphW2M_normal.jpg", "id": 198677485, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 8803, "location": "Bogot\u00e1,Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/605102115913101312/eTXphW2M_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "604121433002917888", "created_at": "Fri May 29 03:05:48 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [46, 55], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 247480614, "name": "Luisa Pati\u00f1o", "id_str": "247480614", "screen_name": "LuPaHerrera", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 604121433002917888, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "Si @LuPaHerrera est\u00e1 conmigo, qui\u00e9n contra m\u00ed #sarcasmo.", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}