{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1268, "profile_background_tile": true, "screen_name": "Somos7millones", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869928278/1398707713", "name": "Somos Siete Millones", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "25424D", "listed_count": 7, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "869928278", "created_at": "Tue Oct 09 13:52:02 +0000 2012", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 2004, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 477, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "J\u00f3venes sarc\u00e1sticos con pensamiento cr\u00edtico y diverso.Literatura, Ingenier\u00eda,Pol\u00edtica,Religi\u00f3n y dem\u00e1s pendejadas. Medio ausentes por Tesis. UCVISTAS/USBISTAS", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2698411379/070e410e12044cc0c927e8ef25195f74_normal.jpeg", "id": 869928278, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 36999, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2698411379/070e410e12044cc0c927e8ef25195f74_normal.jpeg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "604495822634512384", "created_at": "Sat May 30 03:53:29 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [131, 140], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 604495822634512384, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Y cuando iba a cantar \nel pobre Pato se desafin\u00f3,\ncuchi cuchi como le sale\nY n la nota final lo lanzaron al agua\nY se puso a nadar\n#Sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}