{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 616, "profile_background_tile": false, "screen_name": "josearquer95", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/615623865/1519253208", "name": "Jos\u00e9 Arquer", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 4, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "615623865", "created_at": "Fri Jun 22 21:29:07 +0000 2012", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 408, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 183, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Ex OndaBetica, NeoFM. Hago monigotes para BetisToons.", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002080118259535872/rpFv7W_B_normal.jpg", "id": 615623865, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 29023, "location": "Ciudad del Betis", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1002080118259535872/rpFv7W_B_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "604920978364346368", "created_at": "Sun May 31 08:02:54 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [125, 132], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 112796335, "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id_str": "112796335", "screen_name": "juanrallo", "indices": [38, 48]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 604920978364346368, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Viendo a los podemitos meti\u00e9ndose con @juanrallo te das cuenta de la cantidad de catedr\u00e1ticos de Econom\u00eda que hay en Twitter #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}