{"in_reply_to_user_id": 403616082, "in_reply_to_screen_name": "djperiodista", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 789, "profile_background_tile": false, "screen_name": "alguardia74", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/403506666/1485203889", "name": "Alfredo Guardia", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1F98C7", "listed_count": 40, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "403506666", "created_at": "Wed Nov 02 16:01:18 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 644, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1142, "profile_background_color": "C6E2EE", "description": "Periodista y docente, pasi\u00f3n compartida. De Comunica project: comunicaci\u00f3n corporativa y situaciones de crisis. Experiencia en medios y gabinetes.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/650953905594089473/csM98KBv_normal.jpg", "id": 403506666, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 3413, "location": "Sevilla", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/650953905594089473/csM98KBv_normal.jpg", "profile_text_color": "663B12", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif"}, "id_str": "605084424292708352", "created_at": "Sun May 31 18:52:23 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "605081792408907776", "in_reply_to_user_id_str": "403616082", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [129, 136], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 833282574, "name": "Biris Norte", "id_str": "833282574", "screen_name": "birisoficial", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 605084424292708352, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@diegojimenez63 @birisoficial Vergonzoso y, despu\u00e9s de los episodios en el Camp Nou a\u00fan m\u00e1s. Solo env\u00edan informadores a Sevilla? #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 605081792408907776}