{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "http://t.co/SXFlAYDGBQ", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 406, "profile_background_tile": false, "screen_name": "JAGG6", "notifications": false, "name": "Jes\u00fas Gu\u00e1rata", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 4, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "139247789", "created_at": "Sun May 02 01:27:40 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 2208, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "idiomasglobalnet.com", "indices": [0, 22], "url": "http://t.co/SXFlAYDGBQ", "expanded_url": "http://www.idiomasglobalnet.com"}]}}, "friends_count": 614, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Traductor e int\u00e9rprete de espa\u00f1ol, ingl\u00e9s e italiano. Director de @idiomasglobal", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/495061394560409600/CXL_rw8P_normal.jpeg", "id": 139247789, "protected": false, "statuses_count": 8800, "location": "Caracas, Venezuela", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/495061394560409600/CXL_rw8P_normal.jpeg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "606273383756664832", "created_at": "Thu Jun 04 01:36:53 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [117, 126], "text": "Sarcasmo"}, {"indices": [127, 137], "text": "Caretabla"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 606273383756664832, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Una semana despu\u00e9s de la detenci\u00f3n de Esquivel, allanan la FVF...nuestro gobierno es muy r\u00e1pido y eficiente, verdad? #Sarcasmo #Caretabla", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}