{"in_reply_to_user_id": 145992645, "in_reply_to_screen_name": "A3Noticias", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 293, "profile_background_tile": true, "screen_name": "lauritac2", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/596359078/1352560852", "name": "Laura Ad\u00e1n", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "F5ABB5", "listed_count": 3, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "596359078", "created_at": "Fri Jun 01 10:58:14 +0000 2012", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 2298, "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 154, "profile_background_color": "DBE9ED", "description": "T\u00e9cnica en Anatom\u00eda Patol\u00f3gica y Citolog\u00eda y Bi\u00f3loga \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\nVeintisiete de Septiembre \ud83d\udda4\n\u2661Elche CF - RMCF\u2661", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930104436374102016/a_W9UM4d_normal.jpg", "id": 596359078, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 6905, "location": "Coslada - Madrid ", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930104436374102016/a_W9UM4d_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif"}, "id_str": "606819166402842624", "created_at": "Fri Jun 05 13:45:38 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": "145992645", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [108, 115], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 145992645, "name": "Antena3Noticias", "id_str": "145992645", "screen_name": "A3Noticias", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 606819166402842624, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@A3Noticias gracias por esos 30 segundos dedicados al Elche despu\u00e9s de 10 minutos hablando de la Champions.\n#Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}