{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/mv6iRJ8A2b", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1463, "profile_background_tile": false, "screen_name": "marcelacanterov", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/928667612/1475958879", "name": "Marcela Cantero", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "CC3366", "listed_count": 76, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "928667612", "created_at": "Tue Nov 06 00:14:11 +0000 2012", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 2176, "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "cr.linkedin.com/in/marcela-can\u2026", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/mv6iRJ8A2b", "expanded_url": "https://cr.linkedin.com/in/marcela-cantero-v\u00e1squez-74a46b83"}]}}, "friends_count": 2253, "profile_background_color": "DBE9ED", "description": "Entre #Guanacaste y #SanJos\u00e9. Experta en #salud, soy #periodista. En la web, sigo el papel. Hablo y sonr\u00edo mucho #yorezo #Balboa-@CursoIberis. Antes en @nacion", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784629388109352960/BczAqd0l_normal.jpg", "id": 928667612, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 35117, "location": "#CostaRica #puravida", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784629388109352960/BczAqd0l_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif"}, "id_str": "607318973781147648", "created_at": "Sat Jun 06 22:51:41 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [39, 44], "text": "FIFA"}, {"indices": [49, 58], "text": "Colombia"}, {"indices": [100, 110], "text": "CostaRica"}, {"indices": [131, 138], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 607318973781147648, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "De nuevo: podr\u00edamos negociar al estilo #FIFA con #Colombia; ofrezco una invitaci\u00f3n a un cafecito de #CostaRica. Ser\u00e1 suficiente \ud83d\ude09? #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}