{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2267, "profile_background_tile": false, "screen_name": "DosvecesLopez", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49531013/1436288712", "name": "SOCIOANALISTA", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "listed_count": 58, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "49531013", "created_at": "Mon Jun 22 04:03:55 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1435, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 560, "profile_background_color": "000000", "description": "Soci\u00f3logo (UNAM); analista de movimientos sociales, culturas urbanas y diversidad sexual. Rostro agropecuario, paladar quesadillero y cuerpo de cumbia.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049288454251728896/wNo7sLUk_normal.jpg", "id": 49531013, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 41343, "location": "El lugar sin l\u00edmites", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049288454251728896/wNo7sLUk_normal.jpg", "profile_text_color": "666666", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif"}, "id_str": "607594982447325184", "created_at": "Sun Jun 07 17:08:27 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [112, 125], "text": "Votacion2015"}, {"indices": [126, 135], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 607594982447325184, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "Google llama a votar... \u00a1vendidos! \u00a1Cu\u00e1nto te pag\u00f3 el INE, Google! \u00a1Cu\u00e1ntos m\u00e1s, Rigoberta Mench\u00fa, cu\u00e1ntos m\u00e1s! #Votacion2015 #sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}