{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1122, "profile_background_tile": false, "screen_name": "LctcChepe", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/240113929/1505221771", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Ke Aznar", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "listed_count": 17, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "240113929", "created_at": "Wed Jan 19 05:23:49 +0000 2011", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 934, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1097, "profile_background_color": "1A1B1F", "description": "LCTC; P.A Mercadotecnia y Publicidad; postgrado en Cuba, periodista, analista, fot\u00f3grafo, camar\u00f3grafo, humano, social, m\u00fasico, cantante, tecladista...", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653999951085572096/1hO2fNfR_normal.jpg", "id": 240113929, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 14425, "location": "CAMPECHE MEXICO", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/653999951085572096/1hO2fNfR_normal.jpg", "profile_text_color": "666666", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif"}, "id_str": "607659954892201984", "created_at": "Sun Jun 07 21:26:37 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [102, 111], "text": "Sarcasmo"}, {"indices": [112, 127], "text": "jovenConCambio"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 607659954892201984, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Espero este a\u00f1o electoral no se vaya la luz,  entre un virus o pas\u00e9 algo a los inform\u00e1ticos del IEEC. #Sarcasmo #jovenConCambio", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}