{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 708, "profile_background_tile": false, "screen_name": "allocas", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/315941386/1474817602", "name": "AlbertoLopezCasillas", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "E81C4F", "listed_count": 29, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": true, "id_str": "315941386", "created_at": "Sun Jun 12 17:58:23 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 18451, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 229, "profile_background_color": "000000", "description": "Casado y padre de 3 ni\u00f1os (prioridad)  T\u00e9cnico EERR y proyectos europeos (sustento)  Concejal de IUAvilaCiudad desde 2015 (convencimiento)  Ni un paso atr\u00e1s", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2161543554/7cm257Bh_normal", "id": 315941386, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 14827, "location": "Avila", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2161543554/7cm257Bh_normal", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "607777350399442944", "created_at": "Mon Jun 08 05:13:06 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [114, 121], "text": "Ironia"}, {"indices": [122, 140], "text": "LenguaDeSerpiente"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 607777350399442944, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "Ya veo a F.Gonz\u00e1lez present\u00e1ndose en Arabia Saud\u00ed para protestar por el castigo a latigazos y carcel al bloguero. #Ironia #LenguaDeSerpiente", "contributors": null, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null}