{"in_reply_to_user_id": null, "id_str": "607985270428966912", "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/QZn45UROsi", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 604, "profile_background_tile": false, "screen_name": "elvis_vargas_g", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/427955743/1403976483", "name": "Elvis Vargas G.", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 6, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "427955743", "created_at": "Sun Dec 04 05:11:30 +0000 2011", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 5446, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "elvisvargasg.wix.com/asinted", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/QZn45UROsi", "expanded_url": "http://elvisvargasg.wix.com/asinted"}]}}, "friends_count": 818, "profile_background_color": "022330", "description": "ELT. Hombre de familia. Buen conversador y enamorado de la guitarra. Amigo en las buenas, hermano en las malas. \u00a1Elegante, rico y sencillo!", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032844723344605184/rVu9KhfV_normal.jpg", "id": 427955743, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 15451, "location": "Bucaramanga, Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1032844723344605184/rVu9KhfV_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png"}, "coordinates": null, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "607977072175267840", "quoted_status_id": 607977072175267840, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"display_url": "twitter.com/GustavoBolivar\u2026", "indices": [105, 128], "url": "https://t.co/duE2qhbr3C", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoBolivar/status/607977072175267840"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "created_at": "Mon Jun 08 18:59:18 +0000 2015", "is_quote_status": true, "favorite_count": 0, "id": 607985270428966912, "quoted_status": {"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/osAgBU1sPs", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "is_translator": false, "verified": true, "followers_count": 425217, "profile_background_tile": true, "screen_name": "GustavoBolivar", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50981729/1537066966", "name": "Gustavo Bol\u00edvar", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1F98C7", "listed_count": 821, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "50981729", "created_at": "Fri Jun 26 08:47:03 +0000 2009", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 17076, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "facebook.com/gustavobolivar\u2026", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/osAgBU1sPs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gustavobolivarsincensura/"}]}}, "friends_count": 17659, "profile_background_color": "C6E2EE", "description": "De los 8.034.189 col q vot\u00f3 por una Colombia Humana. De los 6.377.482 que vot\u00f3 S\u00cd a la paz. De los 11.761.000 que dijo No M\u00e1s corrupci\u00f3n. Perdimos las tres.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1028094693656031232/nOoBmDQk_normal.jpg", "id": 50981729, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 38013, "location": "Escritor, Senador", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1028094693656031232/nOoBmDQk_normal.jpg", "profile_text_color": "663B12", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "607977072175267840", "created_at": "Mon Jun 08 18:26:44 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [132, 139], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [{"display_url": "bit.ly/1Jz9db9", "indices": [72, 94], "url": "http://t.co/IlEXvmJ2FV", "expanded_url": "http://bit.ly/1Jz9db9"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 31, "id": 607977072175267840, "is_quote_status": false, "retweet_count": 57, "geo": null, "text": "Pa\u00eds loco. 3 muertos y m\u00e1s de 70 heridos tras t\u00edtulo del Deportivo Cali http://t.co/IlEXvmJ2FV Pero no importa... La estrella queda #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Esta sociedad adolece de educaci\u00f3n y cultura ciudadana. Hay que tomar medidas de fondo en este sentido.\n https://t.co/duE2qhbr3C", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}