{"in_reply_to_user_id": 295735514, "in_reply_to_screen_name": "MariaRgez", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 519, "profile_background_tile": true, "screen_name": "EdithFilRo", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/284599474/1493627681", "name": "Edith", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 13, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "284599474", "created_at": "Tue Apr 19 15:53:31 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 15274, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "Instagram.com/edithfilro/", "indices": [55, 78], "url": "https://t.co/HA59KZX67w", "expanded_url": "http://Instagram.com/edithfilro/"}]}}, "friends_count": 1003, "profile_background_color": "131516", "description": "Periodista. Antes, en Efe. Ahora, en La Voz de Galicia https://t.co/HA59KZX67w // Pessoa afirmaba que escribir disminuye la fiebre de sentir. Probemos.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049820373833969664/Ca0_zbvS_normal.jpg", "id": 284599474, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 18258, "location": "-50.471119, -73.038639", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049820373833969664/Ca0_zbvS_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "608371389251371008", "created_at": "Tue Jun 09 20:33:36 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "608346263415857154", "in_reply_to_user_id_str": "295735514", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [72, 79], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 295735514, "name": "Mar\u00eda Rodr\u00edguez", "id_str": "295735514", "screen_name": "MariaRgez", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 608371389251371008, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@MariaRgez parece que Felipe Gonz\u00e1lez no va a tener vacaciones este a\u00f1o #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 608346263415857154}