{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1179, "profile_background_tile": false, "screen_name": "GuardeMarie", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/208081047/1348337746", "name": "Rosa Mar\u00eda Rodr\u00edguez", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 49, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "208081047", "created_at": "Tue Oct 26 16:00:36 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 5826, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 673, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "La mente es como un paraca\u00eddas, solo funciona cuando esta abierta.- Thomas Dewar", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901197521271259136/chNHHpz__normal.jpg", "id": 208081047, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 18648, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901197521271259136/chNHHpz__normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "608347758374846467", "created_at": "Tue Jun 09 18:59:42 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [131, 138], "text": "Ironia"}], "urls": [{"display_url": "ow.ly/2btpjU", "indices": [108, 130], "url": "http://t.co/kAI8a210nd", "expanded_url": "http://ow.ly/2btpjU"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 608347758374846467, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "\u201c\u00bfY si en lugar de reducir el Salario M\u00ednimo de los j\u00f3venes sin formaci\u00f3n dejamos directamente de pagarles?\u201dhttp://t.co/kAI8a210nd\n#Ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null}