{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 395, "profile_background_tile": true, "screen_name": "gaba_742", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60815589/1520462517", "name": "Gabriela Hern\u00e1ndez", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "19CF86", "listed_count": 10, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "60815589", "created_at": "Tue Jul 28 04:54:36 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1429, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 734, "profile_background_color": "1A1B1F", "description": "890603 C\u00facuta-Bogot\u00e1. Si un perro no viene a ti despu\u00e9s de mirarte a la cara, es mejor que vayas a casa y examines tu conciencia. W.W. / Guerrera y Del C.D.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971718046212554752/xbVcqkOz_normal.jpg", "id": 60815589, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 4166, "location": "Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971718046212554752/xbVcqkOz_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif"}, "id_str": "608664901448511488", "created_at": "Wed Jun 10 15:59:55 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [25, 44], "text": "GobiernoColombiano"}, {"indices": [121, 130], "text": "Schengen"}, {"indices": [131, 140], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 608664901448511488, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Se le hizo el milagro al #GobiernoColombiano ya no tendr\u00e1n que hacer tanto \"Tr\u00e1mite\" ni ellos ni su familia para la visa #Schengen #Sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}