{"text": "\u00bfC\u00f3mo? Pero si seg\u00fan cierto Conseller del PP todo hab\u00eda quedado reluciente #ironia #RecuperaEivissa :  http://t.co/HkDfD9LOUZ v\u00eda @noudiari", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "created_at": "Wed Jun 10 13:17:55 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Sat May 02 11:31:45 +0000 2015", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Eivissa/Ibiza", "lang": "es", "verified": false, "name": "Rosa Redolat", "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Funcionaria, licenciada en derecho -Externalizar/privatizar la administraci\u00f3n p\u00fablica No es la soluci\u00f3n - #TurismosSostenible lujo no significa calidad", "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 2, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "rosa_redolat", "id": 3228109263, "statuses_count": 2013, "friends_count": 144, "default_profile_image": false, "id_str": "3228109263", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3228109263/1529144359", "favourites_count": 527, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/957744215034880000/KId7_e6A_normal.jpg", "followers_count": 118, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/957744215034880000/KId7_e6A_normal.jpg", "url": null, "default_profile": true}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 608624130984919041, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.noudiari.es/2015/06/el-consell-exige-a-los-promotores-de-la-fiesta-de-heineken-que-vuelvan-a-limpiar-la-playa-de-sestanyol/", "indices": [103, 125], "display_url": "noudiari.es/2015/06/el-con\u2026", "url": "http://t.co/HkDfD9LOUZ"}], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [75, 82]}, {"text": "RecuperaEivissa", "indices": [83, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"name": "Noudiari.es", "id": 877608968, "indices": [130, 139], "id_str": "877608968", "screen_name": "Noudiari"}]}, "favorite_count": 0, "id_str": "608624130984919041", "geo": null}