{"text": "Grecia ya es Venezuela. #Iron\u00eda https://t.co/2zSFXZ90nR", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Jun 11 20:41:11 +0000 2015", "quoted_status": {"text": "Reabre la televisi\u00f3n p\u00fablica griega y regresa la plantilla fija http://t.co/IBl1ATgKF1", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Jun 11 20:40:33 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Tue Apr 28 08:15:41 +0000 2009", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Madrid", "lang": "es", "verified": true, "name": "APM", "profile_background_color": "EBEBEB", "description": "Cuenta de la Asociaci\u00f3n de la Prensa de Madrid (1895). Nuestros tuits y retuits no significan aceptaci\u00f3n de su contenido. comunicacion@apmadrid.es", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 1957, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "CFCECE", "screen_name": "aprensamadrid", "id": 36020111, "statuses_count": 75065, "friends_count": 901, "default_profile_image": false, "id_str": "36020111", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36020111/1521467780", "favourites_count": 1681, "profile_link_color": "2590F8", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972014485262057472/fEtHm3nh_normal.jpg", "followers_count": 52098, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.apmadrid.es", "indices": [0, 22], "display_url": "apmadrid.es", "url": "http://t.co/90whGl1kq4"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972014485262057472/fEtHm3nh_normal.jpg", "url": "http://t.co/90whGl1kq4", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 609097912728100864, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 24, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://goo.gl/a3dBDx", "indices": [64, 86], "display_url": "goo.gl/a3dBDx", "url": "http://t.co/IBl1ATgKF1"}], "hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 10, "id_str": "609097912728100864", "geo": null}, "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Tue Jan 07 02:52:36 +0000 2014", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "lang": "es", "verified": false, "name": "Pablo Torres Y\u00e9benes", "profile_background_color": "2E1C12", "description": "Periodista y polit\u00f3logo en proyecto por la URJC. Redactor y productor en @M21madrid. \ud83d\udcfb\u00a0Tambi\u00e9n en @Paradigma_MAD y @EL_Rotativo_. Mis opiniones son m\u00edas.", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 16, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "PabloToYeb", "id": 2279910824, "statuses_count": 23668, "friends_count": 3268, "default_profile_image": false, "id_str": "2279910824", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2279910824/1539098548", "favourites_count": 29432, "profile_link_color": "30B2C3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1030090002359898114/pRzHfBXp_normal.jpg", "followers_count": 1011, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://paradigmadeactualidad.wordpress.com", "indices": [0, 23], "display_url": "paradigmadeactualidad.wordpress.com", "url": "https://t.co/jAsfFSF9yY"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1030090002359898114/pRzHfBXp_normal.jpg", "url": "https://t.co/jAsfFSF9yY", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 609097912728100864, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "609097912728100864", "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 609098070631022593, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/aprensamadrid/status/609097912728100864", "indices": [32, 55], "display_url": "twitter.com/aprensamadrid/\u2026", "url": "https://t.co/2zSFXZ90nR"}], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [24, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "609098070631022593", "geo": null}