{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1068, "profile_background_tile": true, "screen_name": "avillanueva1227", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300365706/1415629895", "name": "Amanda Isabel", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "240E16", "listed_count": 2, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "354566", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "300365706", "created_at": "Tue May 17 17:00:31 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1661, "profile_sidebar_fill_color": "B81262", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 488, "profile_background_color": "00B8EB", "description": "Joven, nieta, hermana, hija y mam\u00e1 de 1 Sharpei. Fund. Generaci\u00f3n + Cambios, OPOSICI\u00d3N SIN IRRESPETO y fiel creyente que la juventud debe aportar mucho al pa\u00eds!", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022920828399173632/6HGnFC8J_normal.jpg", "id": 300365706, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 12281, "location": "Panam\u00e1", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022920828399173632/6HGnFC8J_normal.jpg", "profile_text_color": "140C14", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif"}, "id_str": "609151008112013314", "created_at": "Fri Jun 12 00:11:32 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [91, 98], "text": "PANAMA"}, {"indices": [99, 108], "text": "SARCASMO"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 609151008112013314, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "D\u00edra Presidente en BRUSELAS que gracias a el, el desempleo AUMENTO? Ah no, TODO ESTA BIEN! #PANAMA #SARCASMO", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}