{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/66EAAeDeV6", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 9062, "profile_background_tile": true, "screen_name": "hugosocorro", "notifications": false, "name": "Hugo Socorro", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 76, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "58818277", "created_at": "Tue Jul 21 15:05:00 +0000 2009", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 13767, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "page.is/hugo-0", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/66EAAeDeV6", "expanded_url": "http://page.is/hugo-0"}]}}, "friends_count": 6606, "profile_background_color": "022330", "description": "Bertrand Russell: El problema en el mundo es que los est\u00fapidos est\u00e1n seguros de s\u00ed, mientras los inteligentes est\u00e1n llenos de dudas.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887276649959522304/YYVbHNXZ_normal.jpg", "id": 58818277, "protected": false, "statuses_count": 543383, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887276649959522304/YYVbHNXZ_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "609688004593061888", "created_at": "Sat Jun 13 11:45:22 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [29, 36], "text": "ironia"}], "urls": [{"display_url": "internacional.elpais.com/internacional/\u2026", "indices": [100, 122], "url": "http://t.co/mLsIll1HHo", "expanded_url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2015/06/12/actualidad/1434119576_067238.html"}], "user_mentions": [{"id": 7996082, "name": "EL PA\u00cdS", "id_str": "7996082", "screen_name": "el_pais", "indices": [127, 135]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 2, "id": 609688004593061888, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "geo": null, "text": "Van bien esas conversaciones #ironia / Las FARC matan a un coronel y un patrullero en una emboscada http://t.co/mLsIll1HHo v\u00eda @el_pais", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}