{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": {"id": "8c86b8b4cb716103", "name": "Seville", "contained_within": [], "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/8c86b8b4cb716103.json", "country_code": "ES", "attributes": {}, "full_name": "Seville, Spain", "country": "Spain", "bounding_box": {"coordinates": [[[-6.0284301, 37.3136131], [-5.8186601, 37.3136131], [-5.8186601, 37.4527828], [-6.0284301, 37.4527828]]], "type": "Polygon"}, "place_type": "city"}, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 522, "profile_background_tile": true, "screen_name": "JLDelgado6", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222807271/1405259824", "name": "Jos\u00e9 Luis Delgado", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 20, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "222807271", "created_at": "Sat Dec 04 14:27:09 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 11991, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 776, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "24. Estudiante de GIERM en la US (es muy largo, \u00bfsaben?). ESTALMAT (2008-12). Baloncesto, F1 y el C\u00f3rdoba CF. Oficial de mesa en la @SevillaFaB.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760969441698078720/B70ZvS4n_normal.jpg", "id": 222807271, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 81837, "location": "Montilla (C\u00f3rdoba), Espa\u00f1a", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760969441698078720/B70ZvS4n_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "609696933012209664", "created_at": "Sat Jun 13 12:20:51 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [118, 125], "text": "Ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 609696933012209664, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Por qu\u00e9 todos los grupos de turistas que hay en Santa Justa se ponen alrededor de mi? No hay m\u00e1s sitio en la estaci\u00f3n #Ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}