{"text": "La RAE descubre que Miguel de Cervantes no DEP porque tiene una errata en su esquela #iron\u00eda @A3Noticias http://t.co/Mw1O3jYCvY", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "created_at": "Sat Jun 13 17:10:28 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Thu Jul 19 03:50:10 +0000 2012", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Espa\u00f1a", "lang": "es", "verified": false, "name": "Carl\u00d6s Mahiques", "profile_background_color": "D3EBC3", "description": "T\u00e9cnico Superior en: #Administraci\u00f3n & Finanzas; Comercio & #Marketing y #PRL. Comparto literatura, m\u00fasica, #ciencia y noticias de inter\u00e9s.", "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 22, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "klmhz", "id": 704303804, "statuses_count": 1492, "friends_count": 1108, "default_profile_image": false, "id_str": "704303804", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/704303804/1414428441", "favourites_count": 508, "profile_link_color": "18B300", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/700198197055070208/Ea1WvuAZ_normal.jpg", "followers_count": 949, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://vivirdepleno.blogspot.com", "indices": [0, 23], "display_url": "vivirdepleno.blogspot.com", "url": "https://t.co/K7VxKgT0u2"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700198197055070208/Ea1WvuAZ_normal.jpg", "url": "https://t.co/K7VxKgT0u2", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 609769817462206464, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.antena3.com/noticias/cultura/rae-quiere-que-botella-corrija-errata-tumba-cervantes_2015061300795.html", "indices": [105, 127], "display_url": "antena3.com/noticias/cultu\u2026", "url": "http://t.co/Mw1O3jYCvY"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [85, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"name": "Antena3Noticias", "id": 145992645, "indices": [93, 104], "id_str": "145992645", "screen_name": "A3Noticias"}]}, "favorite_count": 1, "id_str": "609769817462206464", "geo": null}