{"in_reply_to_user_id": 45841057, "in_reply_to_screen_name": "adanolverar", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/O5mLiER5oH", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 240, "profile_background_tile": true, "screen_name": "TuritoLeon", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/522404680/1526965792", "name": "Arturo Almanza Le\u00f3n", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 6, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "522404680", "created_at": "Mon Mar 12 16:55:21 +0000 2012", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 358, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "about.me/ArturoAlmanza", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/O5mLiER5oH", "expanded_url": "http://about.me/ArturoAlmanza"}]}}, "friends_count": 228, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "CEO y fundador de RADIOCENSURA, locutor, fot\u00f3grafo, podcaster. Quer\u00e9taro M\u00e9xico", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048613811949903878/GCBNFY5P_normal.jpg", "id": 522404680, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 1416, "location": "M\u00e9xico ", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048613811949903878/GCBNFY5P_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "610219743484620800", "created_at": "Sun Jun 14 22:58:18 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "610215569652973568", "in_reply_to_user_id_str": "45841057", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [90, 99], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 610219743484620800, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@aolverar pero quien los va a multar, el INE ? Jajaja mejor alguien que s\u00ed sea autoridad. #Sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 610215569652973568}