{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/NbB91Y6ogx", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2677, "profile_background_tile": true, "screen_name": "AlbertoSBlanco", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/340951421/1522008327", "name": "Alberto Sanz Blanco", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 31, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "340951421", "created_at": "Sat Jul 23 15:17:43 +0000 2011", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 589, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "albertosanzblanco.wordpress.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/NbB91Y6ogx", "expanded_url": "http://albertosanzblanco.wordpress.com"}]}}, "friends_count": 3805, "profile_background_color": "9AE4E8", "description": "Periodista y analista pol\u00edtico. Cr\u00edtico art\u00edstico en @canalhablamos. Informado @telediario_tve opinado @abc_es Antes @Inforadio_UCM S\u00edgueme y sabr\u00e1s qu\u00e9 pienso", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966330983829135360/yRqQ0NN1_normal.jpg", "id": 340951421, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 25776, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966330983829135360/yRqQ0NN1_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif"}, "id_str": "610524112738484227", "created_at": "Mon Jun 15 19:07:46 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [31, 43], "text": "AhoraMadrid"}, {"indices": [130, 137], "text": "Ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 610524112738484227, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Como molan estos concejales de #AhoraMadrid son gente del pueblo, chiquillos luchadores y alocados que les gusta la paz y comunas #Ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}