{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 148, "profile_background_tile": false, "screen_name": "dani5_quintero", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1649104976/1400636921", "name": "Daniel Quintero", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 1, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "1649104976", "created_at": "Tue Aug 06 01:06:04 +0000 2013", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 11541, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 95, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Mercadeo y Negocios Internacionales, Econom\u00eda - Publicidad en EL TIEMPO Casa Editorial\n*Opiniones personales*", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/468552342208798720/34_ENFuW_normal.jpeg", "id": 1649104976, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 2653, "location": "Cali, Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/468552342208798720/34_ENFuW_normal.jpeg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "610661970849759233", "created_at": "Tue Jun 16 04:15:34 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [109, 117], "text": "Bolivia"}, {"indices": [133, 140], "text": "Ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 226009677, "name": "Martin Liberman", "id_str": "226009677", "screen_name": "libermanmartin", "indices": [53, 68]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 610661970849759233, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "A pesar de que lo respeto y admiro, pero c\u00f3mo estar\u00e1 @libermanmartin despu\u00e9s de que dijo que la selecci\u00f3n de #Bolivia no ten\u00eda nada. #Ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}