{"text": "@Garcio72 @PabloRenovell @Diego_Cal_Her He borrado el anterior tuit no sea que en el futuro malogre mis aspiraciones a la RAE. #Ironia", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Wed Jun 17 10:22:24 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": 49712844, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Wed Jan 05 07:41:27 +0000 2011", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Pale Blue Dot", "lang": "es", "verified": true, "name": "Marta Fern\u00e1ndez", "profile_background_color": "54B5BA", "description": "Periodista. Esc\u00e9ptica. Pynchoniana. Prosopagn\u00f3sica. Barroca. Sapiof\u00edlica. Obsesa textual. Me gustan los bar\u00edtonos y Mozart. Afilo palabras.", "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 1795, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFF1EF", "screen_name": "mrtfernandez", "id": 234278716, "statuses_count": 42086, "friends_count": 2031, "default_profile_image": false, "id_str": "234278716", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/234278716/1398525586", "favourites_count": 80845, "profile_link_color": "4099FF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887044036095348737/mdaluZra_normal.jpg", "followers_count": 130954, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887044036095348737/mdaluZra_normal.jpg", "url": null, "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": "Garcio72", "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": "49712844", "id": 611116677141524480, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "Ironia", "indices": [127, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"name": "Rafa L\u00f3pez \u0646", "id": 49712844, "indices": [0, 9], "id_str": "49712844", "screen_name": "Garcio72"}, {"name": "Pablo Renovell", "id": 382561154, "indices": [10, 24], "id_str": "382561154", "screen_name": "PabloRenovell"}, {"name": "Diego Calder\u00f3n", "id": 1111235485, "indices": [25, 39], "id_str": "1111235485", "screen_name": "Diego_Cal_Her"}]}, "favorite_count": 1, "id_str": "611116677141524480", "geo": null}