{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 674, "profile_background_tile": true, "screen_name": "casilvatore", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/175597176/1484109235", "name": "CA", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 3, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "175597176", "created_at": "Sat Aug 07 01:52:16 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 3456, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 585, "profile_background_color": "ABB3C2", "description": "Un poco mel\u00f3mano, comparto lo que escucho \ud83c\udfa7\u00a0y entre otras...", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034202032293519360/yS7JXNbv_normal.jpg", "id": 175597176, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 12799, "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034202032293519360/yS7JXNbv_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "611238699821469696", "created_at": "Wed Jun 17 18:27:16 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [110, 116], "text": "Vidal"}, {"indices": [117, 124], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 611238699821469696, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "A la mierda los paros, marchas, casos penta, sqm ,etc quiero saber cu\u00e1nto le costar\u00e1 el arreglo del Ferrari a #Vidal #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}