{"text": "Los pa\u00edses que menos emisiones de CO2 aportan, son los que m\u00e1s sufren el cambio clim\u00e1tico :/ #iron\u00eda  http://t.co/1x7owCXxYk", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Wed Jun 17 23:21:41 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "5E412F", "created_at": "Fri Nov 09 02:46:30 +0000 2012", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "D09430", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Trujillo-Per\u00fa", "lang": "es", "verified": false, "name": "Maricarmen RG", "profile_background_color": "FCEBB6", "description": "Ingeniera a todo terreno ;)", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 6, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "78C0A8", "screen_name": "Mari_Rodg25", "id": 935978149, "statuses_count": 3461, "friends_count": 639, "default_profile_image": false, "id_str": "935978149", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/935978149/1398736388", "favourites_count": 4087, "profile_link_color": "4A913C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/604033109508624384/r2j6cXyu_normal.jpg", "followers_count": 264, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/home.php#!/maricarmen.rodriguezgarcia.372", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/home.php#!/mar\u2026", "url": "https://t.co/5WVVywVQWo"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/604033109508624384/r2j6cXyu_normal.jpg", "url": "https://t.co/5WVVywVQWo", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 611312791811694592, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.consumer.es/web/es/medio_ambiente/urbano/2015/06/17/222070.php#.VYIA0m5Gq-c.twitter", "indices": [102, 124], "display_url": "consumer.es/web/es/medio_a\u2026", "url": "http://t.co/1x7owCXxYk"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [93, 100]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "611312791811694592", "geo": null}