{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 69, "profile_background_tile": true, "screen_name": "ktoln", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1265399886/1452256663", "name": "Kerydil Toln", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "009999", "listed_count": 4, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "1265399886", "created_at": "Wed Mar 13 20:46:13 +0000 2013", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1917, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 38, "profile_background_color": "131516", "description": "Catal\u00e1n de origen murciano, republicano de izquierda y antifascista. No alineado con ning\u00fan nacionalismo. Vot\u00e9 NO el 1O. Creo que en Espa\u00f1a hay presos pol\u00edticos", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616270884823769089/m0QjA7YE_normal.jpg", "id": 1265399886, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 3236, "location": "Bcn", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616270884823769089/m0QjA7YE_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "611903717781172224", "created_at": "Fri Jun 19 14:29:49 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [81, 101], "text": "PabloCasadoDimision"}, {"indices": [102, 111], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 511049009, "name": "Fundaci\u00f3n F. Franco", "id_str": "511049009", "screen_name": "FNFFranco", "indices": [3, 13]}, {"id": 523386042, "name": "Pablo Casado Blanco", "id_str": "523386042", "screen_name": "pablocasado_", "indices": [41, 54]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 611903717781172224, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Si @FNFFranco dejaron salir al abuelo de @PabloCasado_ , \u00a1\u00a1\u00a1tan rojo no ser\u00eda!!! #PabloCasadoDimision #sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}