{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 11491, "profile_background_tile": true, "screen_name": "Pachamamalibre", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143109273/1406702004", "name": "Aqu\u00ed yo all\u00e1 qui\u00e9n\u2122", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "FF00FF", "listed_count": 22, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "143109273", "created_at": "Wed May 12 16:23:09 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1579, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 11373, "profile_background_color": "642D8B", "description": "Soy chavista\u00bfY q,tiens alg\u00fan problema?Si no t gusta pues la soluci\u00f3n:No me sigas.Con Ch\u00e1vez y Maduro todo!Sin Ch\u00e1vez y sin Maduro nada!VNCEREMOS NobuscoparejaOK", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535619847346855936/z7Alx5L1_normal.jpeg", "id": 143109273, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 142012, "location": "PATRIA O MUERTE QUETEIMPORTA", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535619847346855936/z7Alx5L1_normal.jpeg", "profile_text_color": "666666", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif"}, "id_str": "612081122390986753", "created_at": "Sat Jun 20 02:14:46 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "IRONIA"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 612081122390986753, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "#IRONIA En ColombiayM\u00e9xico asesinan a los candidatospresidenciales,alpueblo,etc... Y resulta q a miPatriaVenezuela la acusandeviolar losDDHH", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows Phone</a>", "in_reply_to_status_id": null}