{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/RzFIG0fq4w", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 17900, "profile_background_tile": false, "screen_name": "zinfederico", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181800078/1502887409", "name": "Federico Zin", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "038543", "listed_count": 33, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "181800078", "created_at": "Mon Aug 23 02:33:31 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1295, "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "federicozin.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/RzFIG0fq4w", "expanded_url": "http://www.federicozin.com"}]}}, "friends_count": 131, "profile_background_color": "ACDED6", "description": "Curioso, emprendedor, profesional, xeneize, estudioso y apasionado del conocimiento. Creo que el mundo lo escriben los valientes y hacia all\u00e1 vamos!", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3216180379/f2705edc68e7f0c18dbe81355dc0fcd9_normal.jpeg", "id": 181800078, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 5422, "location": "Argentina", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3216180379/f2705edc68e7f0c18dbe81355dc0fcd9_normal.jpeg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif"}, "id_str": "613851668850077696", "created_at": "Wed Jun 24 23:30:17 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [129, 136], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 4, "id": 613851668850077696, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "geo": null, "text": "La C\u00e1mpora planea ir por las intendencias bonaerenses... No sab\u00eda que ellos eran un partido y que pod\u00edan presentar candidatos... #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null}