{"text": "Hola, soy un facha-tuitero. Recurro mucho a cargar contra otros por \"antisemitas\", pero en realidad el Holocausto me la pela.\n\n#Iron\u00eda", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Thu Jun 25 13:43:47 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Sat Sep 17 08:19:27 +0000 2011", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "location": "Val\u00e8ncia", "lang": "es", "verified": false, "name": "Albert #Pa\u00edsValenci\u00e0", "profile_background_color": "131516", "description": "Psicolog\u00eda aldeana. \u00bfEl caf\u00e9? Con poco az\u00facar. Vamos a por la Tercera.", "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 190, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "screen_name": "_Gafas_y_reloj_", "id": 374965444, "statuses_count": 331806, "friends_count": 723, "default_profile_image": false, "id_str": "374965444", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374965444/1467201399", "favourites_count": 89753, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "followers_count": 11912, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923940667965038593/LEd9tLut_normal.jpg", "url": null, "default_profile": false}, "place": {"name": "Valencia", "id": "071a52d3a927a1b8", "place_type": "city", "attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-0.4325447, 39.2783813], [-0.2725131, 39.2783813], [-0.2725131, 39.5665875], [-0.4325447, 39.5665875]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Valencia, Spain", "country": "Spain", "country_code": "ES", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/071a52d3a927a1b8.json", "contained_within": []}, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 614066458994343936, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [127, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 2, "id_str": "614066458994343936", "geo": null}