{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/ONEqOMcPC7", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 7659, "profile_background_tile": true, "screen_name": "santiagonavajas", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17155094/1535283972", "name": "Santiago Navajas", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 262, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "17155094", "created_at": "Tue Nov 04 13:15:41 +0000 2008", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 5143, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "cineypolitica.blogspot.com.es", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/ONEqOMcPC7", "expanded_url": "http://cineypolitica.blogspot.com.es/"}]}}, "friends_count": 1163, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Profesor de Filosof\u00eda. Cr\u00edtico pol\u00edtico, cinematogr\u00e1fico y literario.\nsantiagonavajas@gmail.com", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1033680938335694848/_BDOcio__normal.jpg", "id": 17155094, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 49833, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1033680938335694848/_BDOcio__normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "614307060805726208", "created_at": "Fri Jun 26 05:39:51 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [131, 138], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [{"display_url": "cadenaser.com/programa/2015/\u2026", "indices": [108, 130], "url": "http://t.co/DK0asAGIhE", "expanded_url": "http://cadenaser.com/programa/2015/06/25/hora_25/1435259548_102256.html"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 5, "id": 614307060805726208, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "geo": null, "text": "La lecci\u00f3n de periodismo de Pablo Iglesias a Angels Barcel\u00f3 y que se estudiar\u00e1 en la Facultad de Periodismo http://t.co/DK0asAGIhE #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}