{"in_reply_to_user_id": 153907187, "in_reply_to_screen_name": "mcarrasco727", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 611, "profile_background_tile": false, "screen_name": "jorgeandres498", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197063461/1414186539", "name": "Jorge Gonz\u00e1lez", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 13, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "197063461", "created_at": "Thu Sep 30 15:26:33 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 12335, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "en", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 596, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Periodista de la secci\u00f3n Pol\u00edtica de Diario El Comercio de Ecuador. M\u00e1ster LN/UTDT de Buenos Aires. Las opiniones son a t\u00edtulo personal.", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730822136814813184/3F7L0lN5_normal.jpg", "id": 197063461, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 11713, "location": "Buenos Aires, Argentina", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730822136814813184/3F7L0lN5_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "614492411612499968", "created_at": "Fri Jun 26 17:56:22 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "614484531337383936", "in_reply_to_user_id_str": "153907187", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [45, 52], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 153907187, "name": "Marco Carrasco", "id_str": "153907187", "screen_name": "mcarrasco727", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 614492411612499968, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@mcarrasco727 est\u00e1n bajoneados, no lls jodan #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 614484531337383936}