{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 233, "profile_background_tile": true, "screen_name": "trovayvino", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311792487/1355029275", "name": "Trova y Vino", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 7, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "311792487", "created_at": "Mon Jun 06 02:20:27 +0000 2011", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 4441, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 227, "profile_background_color": "BAAA77", "description": "Amante de la m\u00fasica y c\u00f3mplice del vino, bohemio de afici\u00f3n y rom\u00e1ntico de profesi\u00f3n.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1928633496/5445645-vaso-de-vino-y-una-botella-con-una-guitarra-como-fondo_normal.jpg", "id": 311792487, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 5384, "location": "Lejos de aqu\u00ed, cerca de all\u00e1", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1928633496/5445645-vaso-de-vino-y-una-botella-con-una-guitarra-como-fondo_normal.jpg", "profile_text_color": "BABAD6", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "614825280058753025", "created_at": "Sat Jun 27 15:59:04 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "Admitoque"}, {"indices": [28, 40], "text": "Kardashians"}, {"indices": [81, 90], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 614825280058753025, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "#Admitoque cuando veo a las #Kardashians veo que mis problemas no son tan graves #Sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}