{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2524, "profile_background_tile": true, "screen_name": "VictoriaGilad", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/345112635/1401745519", "name": "Victoria en CRISTO", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "0099B9", "listed_count": 115, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "345112635", "created_at": "Sat Jul 30 02:37:08 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 7241, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "following": false, "lang": "en", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1501, "profile_background_color": "0099B9", "description": "El gran \u00e9xito ideol\u00f3gico del sistema capitalista es lograr que la gente piense que el capitalismo no es ideolog\u00eda.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg", "id": 345112635, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 105687, "location": "Ecuador - CRISTIANA", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3289168647/7d7818c7550be8f3d95038cb74c73b44_normal.jpeg", "profile_text_color": "3C3940", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif"}, "id_str": "615171405110448128", "created_at": "Sun Jun 28 14:54:26 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [20, 28], "text": "Ecuador"}, {"indices": [133, 140], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 615171405110448128, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "Ahora laOposici\u00f3n n #Ecuador ense\u00f1a el dedo,como s\u00edmbolo d su\"profundo conocimiento intelectual\"dl momento hist\u00f3rico q vive Ecuador. #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}