{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 358, "profile_background_tile": false, "screen_name": "japzrm", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/166132352/1398306103", "name": "Jos\u00e9 A. Pacheco", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 3, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "166132352", "created_at": "Tue Jul 13 12:08:52 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 92, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1395, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Bachelor of science University of Florida, Maestr\u00eda Administraci\u00f3n de Empresas IESA, Audi\u00f3filo,Etiam si omnes, ego non", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772479026745270276/9ylAUzxm_normal.jpg", "id": 166132352, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 11377, "location": "Isla de Margarita", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/772479026745270276/9ylAUzxm_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "615498769015152640", "created_at": "Mon Jun 29 12:35:16 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [80, 89], "text": "SARCASMO"}], "urls": [{"display_url": "lapatilla.com/site/2015/06/2\u2026", "indices": [90, 112], "url": "http://t.co/oNvxz15WwU", "expanded_url": "http://www.lapatilla.com/site/2015/06/28/extendieron-las-primarias-del-psuv-hasta-las-10-pm-por-este-gentio-en-las-colas-sarcasmo/"}], "user_mentions": [{"id": 124172948, "name": "La Patilla", "id_str": "124172948", "screen_name": "la_patilla", "indices": [117, 128]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 615498769015152640, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Extendieron las primarias del Psuv hasta las 10 pm por este gent\u00edo en las colas #SARCASMO http://t.co/oNvxz15WwU v\u00eda @la_patilla", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}