{"in_reply_to_user_id": null, "id_str": "615535320595955712", "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2450, "profile_background_tile": true, "screen_name": "michellechc", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49830019/1519850222", "name": "Michelle Chinchilla", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "DD2E44", "listed_count": 31, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "49830019", "created_at": "Tue Jun 23 00:46:10 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 17786, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "following": false, "lang": "en", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1393, "profile_background_color": "DAB2DE", "description": "Analista de las Relaciones Internacionales. Leer/ Aprender/An\u00e1lisis/Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica. La pol\u00edtica es el gobierno de los asuntos p\u00fablicos.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg", "id": 49830019, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 30689, "location": "Costa Rica", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif"}, "coordinates": null, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "615531359038078977", "quoted_status_id": 615531359038078977, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 83], "text": "sarcasmo"}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/marioredondo/s\u2026", "indices": [85, 108], "url": "https://t.co/yIi9SEt8yt", "expanded_url": "https://twitter.com/marioredondo/status/615531359038078977"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "created_at": "Mon Jun 29 15:00:31 +0000 2015", "is_quote_status": true, "favorite_count": 7, "id": 615535320595955712, "quoted_status": {"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 12882, "profile_background_tile": false, "screen_name": "marioredondo", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49201423/1531832926", "name": "Mario Redondo Poveda", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "93A644", "listed_count": 88, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "49201423", "created_at": "Sun Jun 21 02:28:20 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 22004, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1738, "profile_background_color": "B2DFDA", "description": "Humilde servidor. Dos veces Diputado y Expresidente Asamblea Legislativa de Costa Rica / Presidente Partido Alianza Dem\u00f3crata Cristiana - Abogado y Notario", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039153373872906240/g0zXaK6c_normal.jpg", "id": 49201423, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 24328, "location": "Costa Rica", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039153373872906240/g0zXaK6c_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif"}, "id_str": "615531359038078977", "created_at": "Mon Jun 29 14:44:46 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 6, "id": 615531359038078977, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "geo": null, "text": "7 de 9 jefes de fracci\u00f3n legislativa entregan carta a Presidente Sol\u00eds, pidiendo que pa\u00eds abogue por elecciones libres en Venezuela", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "retweet_count": 5, "geo": null, "text": "Me cuesta trabajo adivinar cu\u00e1les jefes de fracci\u00f3n no firmaron la carta. #sarcasmo  https://t.co/yIi9SEt8yt", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}