{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 664, "profile_background_tile": false, "screen_name": "vicentknight", "notifications": false, "name": "vicent", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1F98C7", "listed_count": 5, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C6E2EE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "346727093", "created_at": "Mon Aug 01 18:58:52 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 5224, "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "following": false, "lang": "en", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2708, "profile_background_color": "C6E2EE", "description": "", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492234333/twe_normal.jpg", "id": 346727093, "protected": false, "statuses_count": 10676, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1492234333/twe_normal.jpg", "profile_text_color": "663B12", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif"}, "id_str": "615665057180028928", "created_at": "Mon Jun 29 23:36:02 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [133, 140], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 615665057180028928, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Els reis no viatgen a vene\u00e7uela, s\u00ed a M\u00e8xic perqu\u00e8 \u00e9s pa\u00eds molt democr\u00e0tic, sense corrupci\u00f3 ni viol\u00e8ncia i no es mata a periodistes. #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}