{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/aE7hydgSf7", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 5264, "profile_background_tile": true, "screen_name": "FrancescLlorens", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54606488/1487615971", "name": "Francesc Llorens", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "61748E", "listed_count": 429, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "54606488", "created_at": "Tue Jul 07 16:59:14 +0000 2009", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 8484, "profile_sidebar_fill_color": "373737", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "medium.com/@francescllore\u2026", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/aE7hydgSf7", "expanded_url": "https://medium.com/@francescllorens"}]}}, "friends_count": 443, "profile_background_color": "000000", "description": "Fil\u00f3sofo y profesor de Filosof\u00eda \ud83d\ude1c Doctor en Educaci\u00f3n y Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n #TIC. M\u00e1ster en #eLearning. En Twitter, interesado en #digitalculture", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034410751493124097/WN4FbCD7_normal.jpg", "id": 54606488, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 60406, "location": "Val\u00e8ncia, Comunitat Valenciana", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034410751493124097/WN4FbCD7_normal.jpg", "profile_text_color": "FB840E", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif"}, "id_str": "615901774768177152", "created_at": "Tue Jun 30 15:16:40 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "hedonismo"}, {"indices": [11, 18], "text": "ironia"}, {"indices": [19, 32], "text": "escepticismo"}, {"indices": [33, 45], "text": "epicure\u00edsmo"}, {"indices": [46, 54], "text": "cinicos"}, {"indices": [55, 65], "text": "goliardos"}, {"indices": [66, 80], "text": "decadentistas"}, {"indices": [81, 93], "text": "gastr\u00f3nomos"}, {"indices": [94, 99], "text": "re\u00edr"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 615901774768177152, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "#hedonismo #ironia #escepticismo #epicure\u00edsmo #cinicos #goliardos #decadentistas #gastr\u00f3nomos #re\u00edr Aqu\u00ed est\u00e1 mi filosof\u00eda. \u00c9se soy yo.", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null}