{"in_reply_to_user_id": 394721571, "in_reply_to_screen_name": "gfragac", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1549, "profile_background_tile": true, "screen_name": "Sbecdach", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/197150382/1493349492", "name": "Santiago Becdach", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "009999", "listed_count": 12, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "197150382", "created_at": "Thu Sep 30 19:33:45 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1830, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2271, "profile_background_color": "131516", "description": "Ecuatoriano en pie de lucha,abogado,pol\u00edtico innato,aviaci\u00f3n en conquista de sue\u00f1os. \u00a1#Ecuador no se levantar\u00e1 solo! te necesitamos cr\u00edtico y coherente", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039852935734349826/PdMTcl1q_normal.jpg", "id": 197150382, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 13699, "location": "Quito", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039852935734349826/PdMTcl1q_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "616470261425152000", "created_at": "Thu Jul 02 04:55:38 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "616470010731569153", "in_reply_to_user_id_str": "394721571", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [72, 79], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 394721571, "name": "Resistencia!", "id_str": "394721571", "screen_name": "gfragac", "indices": [0, 8]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 616470261425152000, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@gfragac jajjaa de ley ni la media agua! Y los socialistos con caserios #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 616470010731569153}