{"in_reply_to_user_id": 260451268, "in_reply_to_screen_name": "jordimunozm", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 3345, "profile_background_tile": false, "screen_name": "cbgviladecans", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520413463/1355002942", "name": "Claudi Viladecans", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 56, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "520413463", "created_at": "Sat Mar 10 13:52:20 +0000 2012", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 184242, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 3898, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Orgull\u00f3s esp\u00f2s i pare de fam\u00edlia. Aprenent cada dia de grans i petits. Passi\u00f3 pel meu pa\u00eds, les petites grans coses, el b\u00e0squet i l'escriptura.", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg", "id": 520413463, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 119894, "location": "Baix Llobregat Catalunya U.E.", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874992894234550272/TebeWW_M_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "616508114880344064", "created_at": "Thu Jul 02 07:26:03 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "616344432577769472", "in_reply_to_user_id_str": "260451268", "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [82, 89], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 260451268, "name": "Jordi Mu\u00f1oz", "id_str": "260451268", "screen_name": "jordimunozm", "indices": [0, 12]}, {"id": 815551134, "name": "Chacho Almaraz \ud83c\udf97", "id_str": "815551134", "screen_name": "ChachoAlmaraz", "indices": [90, 104]}, {"id": 482389606, "name": "\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n", "id_str": "482389606", "screen_name": "ierrejon", "indices": [105, 114]}, {"id": 91560739, "name": "Albano-Dante Fachin", "id_str": "91560739", "screen_name": "AlbanoDante76", "indices": [115, 129]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 616508114880344064, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@jordimunozm aix\u00ed Ebole seguir\u00e0 calladet i sense dir res de la seva cadena plural #ironia @ChachoAlmaraz @ierrejon @AlbanoDante76", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 616344432577769472}