{"text": "A\u00fan recuerdo el febrero que pas\u00e9 en Cardiff con el coraz\u00f3n en C\u00e1diz. Y ahora s\u00f3lo deseo q el carnaval me pille en Gales #buenase\u00f1al #ironia", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Thu Jul 02 19:01:54 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "7EABA3", "created_at": "Thu Nov 22 20:25:49 +0000 2007", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "DEBDAD", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "lang": "es", "verified": false, "name": "Spich", "profile_background_color": "5C716A", "description": "Periodista y fot\u00f3grafa, beta de dise\u00f1adora gr\u00e1fica con el alma en el Sur.", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 18, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "1F1F1F", "screen_name": "Spich", "id": 10475152, "statuses_count": 12314, "friends_count": 539, "default_profile_image": false, "id_str": "10475152", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/10475152/1448472782", "favourites_count": 1350, "profile_link_color": "70BCB2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671696768011227136/JUFr9Tll_normal.png", "followers_count": 330, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671696768011227136/JUFr9Tll_normal.png", "url": null, "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 616683231417626624, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "buenase\u00f1al", "indices": [120, 131]}, {"text": "ironia", "indices": [132, 139]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "id_str": "616683231417626624", "geo": null}