{"in_reply_to_user_id": null, "id_str": "616729898841866241", "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 47, "profile_background_tile": false, "screen_name": "rafarodrig1", "notifications": false, "name": "rodrigo", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 5, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "1711786508", "created_at": "Fri Aug 30 04:35:00 +0000 2013", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 237, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 34, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/625901215142907904/57aM8i-D_normal.jpg", "id": 1711786508, "protected": false, "statuses_count": 5547, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/625901215142907904/57aM8i-D_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "coordinates": null, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "616616749325242368", "quoted_status_id": 616616749325242368, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [74, 83], "text": "sarcasmo"}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/VTamfm/status/\u2026", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/x82YTckbyO", "expanded_url": "https://twitter.com/VTamfm/status/616616749325242368"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "created_at": "Thu Jul 02 22:07:20 +0000 2015", "is_quote_status": true, "favorite_count": 0, "id": 616729898841866241, "quoted_status": {"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/bnulDtZuV0", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 47651, "profile_background_tile": false, "screen_name": "xevtfm", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150913226/1484187225", "name": "xevt - xhvt", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "FA2AF7", "listed_count": 261, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "BC19C2", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "150913226", "created_at": "Wed Jun 02 04:01:04 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 45, "profile_sidebar_fill_color": "FEE3FF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "xevt.com", "indices": [111, 134], "url": "https://t.co/A9qG2LsIgJ", "expanded_url": "http://xevt.com"}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "xevt.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/bnulDtZuV0", "expanded_url": "http://www.xevt.com"}]}}, "friends_count": 93, "profile_background_color": "EBC8EA", "description": "La primera estaci\u00f3n de Tabasco. Transmite en vivo desde Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico; a trav\u00e9s del 104.1 FM y https://t.co/A9qG2LsIgJ Tel\u00e9fono: 315-22-23", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717175424330047489/rD-qHN0J_normal.jpg", "id": 150913226, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 216852, "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717175424330047489/rD-qHN0J_normal.jpg", "profile_text_color": "541F4D", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "616616749325242368", "created_at": "Thu Jul 02 14:37:43 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "EnVivo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 616616749325242368, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "geo": null, "text": "#EnVivo Ord\u00f3\u00f1ez admite que el d\u00eda de la elecci\u00f3n vio veh\u00edculos en el lienzo charro, pero seg\u00fan \u00e9l, no pas\u00f3 nada ah\u00ed. \"Es un espacio p\u00fablico\"", "contributors": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Pobre charro todo mundo abusa de \u00e9l. No sabe lo que pasa en su propiedad. #sarcasmo https://t.co/x82YTckbyO", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}