{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2120, "profile_background_tile": false, "screen_name": "elmercastro", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34411605/1442528813", "name": "CASTRO", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 20, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "34411605", "created_at": "Wed Apr 22 21:50:23 +0000 2009", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 4910, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2071, "profile_background_color": "000000", "description": "Sonsonateco #Abogado Alumni. Pap\u00e1 de La Toty y El Jr. Creo en la #pol\u00edtica, m\u00e1s No en los pol\u00edticos. RT's does not = endorsements", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706481214442438656/DdOhMM_I_normal.jpg", "id": 34411605, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 18482, "location": "#ElSalvador", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/706481214442438656/DdOhMM_I_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "616855240847982593", "created_at": "Fri Jul 03 06:25:24 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [68, 75], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 6, "id": 616855240847982593, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "geo": null, "text": "Ya era famoso por CONDUCIR un programa ahora m\u00e1s por CONDUCIR ebrio #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null}