{"in_reply_to_user_id": 224423277, "in_reply_to_screen_name": "rcde9barris", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/37Y4txqRlA", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 3436, "profile_background_tile": false, "screen_name": "JoanCami", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357451205/1510845149", "name": "Joan Cam\u00ed", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "listed_count": 52, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "357451205", "created_at": "Thu Aug 18 11:38:18 +0000 2011", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 3288, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "instagram.com/joancami/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/37Y4txqRlA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/joancami/"}]}}, "friends_count": 998, "profile_background_color": "1A1B1F", "description": "Periodista. Analista. ScoutingLab SL. RCD Espanyol en @pericosonline y @radiomarcabcn. Comentarista de f\u00fatbol en @EsportsSER. Ex entrenador en la UE Cornell\u00e0.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043448016353587201/0pbOXBiO_normal.jpg", "id": 357451205, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 14716, "location": "Barcelona", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043448016353587201/0pbOXBiO_normal.jpg", "profile_text_color": "666666", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif"}, "id_str": "616983140196839425", "created_at": "Fri Jul 03 14:53:38 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "616981758203064320", "in_reply_to_user_id_str": "224423277", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [52, 59], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 224423277, "name": "Periko Trileri", "id_str": "224423277", "screen_name": "rcde9barris", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 616983140196839425, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@rcde9barris El a\u00f1o que viene Monta\u00f1esa-Espanyol B. #Iron\u00eda :-P", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 616981758203064320}