{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": {"id": "0161be1b3f98d6c3", "name": "Bogot\u00e1, D.C.", "contained_within": [], "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0161be1b3f98d6c3.json", "country_code": "CO", "attributes": {}, "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "country": "Colombia", "bounding_box": {"coordinates": [[[-74.483288999243, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 3.71743200175304], [-74.0040529979154, 4.80713500387127], [-74.483288999243, 4.80713500387127]]], "type": "Polygon"}, "place_type": "city"}, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 3125, "profile_background_tile": false, "screen_name": "gallegomauricio", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/181387082/1353531152", "name": "Mauricio Gallego", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 41, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "181387082", "created_at": "Sun Aug 22 02:14:43 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 13169, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 997, "profile_background_color": "022330", "description": "Comunicador y periodista. Esp. en opini\u00f3n P\u00fablica y Marketing Pol\u00edtico. Jefe de Emisi\u00f3n de Citynoticias de las 8:00 p.m. Dir. Tablero Deportivo por Citytv", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830482433799749633/OYzy5asv_normal.jpg", "id": 181387082, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 24184, "location": "Bogot\u00e1", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830482433799749633/OYzy5asv_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "617895418492518400", "created_at": "Mon Jul 06 03:18:42 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [105, 114], "text": "sarcasmo"}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/Juezcentral/st\u2026", "indices": [116, 139], "url": "https://t.co/qWpCNyMngI", "expanded_url": "https://twitter.com/Juezcentral/status/617889284259999744"}], "user_mentions": [{"id": 1117317140, "name": "Selecci\u00f3n Colombia", "id_str": "1117317140", "screen_name": "FCFSeleccionCol", "indices": [5, 21]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 617895418492518400, "is_quote_status": true, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Para @FCFSeleccionCol Un candidato para amistoso... De pronto Micronesia es bueno para retomar confianza #sarcasmo  https://t.co/qWpCNyMngI", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}