{"text": "Estoy seguro que a Sergio Ramos le preguntar\u00e1n x Sergio Llull si contin\u00faa en el Real Madrid. #ironia #futbolitis  https://t.co/FAo9VuoujW", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Tue Jul 07 12:46:39 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Sat Dec 11 13:27:02 +0000 2010", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "", "lang": "es", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Manuel Aguilar", "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Periodista. Entre C\u00e1diz y M\u00e1laga, de la campi\u00f1a a la costa. En mi TL encontrar\u00e1s informaci\u00f3n, opini\u00f3n sin fanatismos, curiosidades y mucho #baloncesto #Unicaja", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 30, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "JMAguilarNovis", "id": 225401425, "statuses_count": 15050, "friends_count": 526, "default_profile_image": false, "id_str": "225401425", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/225401425/1353276264", "favourites_count": 5194, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1355770032/Careto2_normal.JPG", "followers_count": 658, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355770032/Careto2_normal.JPG", "url": null, "default_profile": true}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": true, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 618400734762127360, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EstebanNovillo/status/618392697590665216", "indices": [114, 137], "display_url": "twitter.com/EstebanNovillo\u2026", "url": "https://t.co/FAo9VuoujW"}], "hashtags": [{"text": "ironia", "indices": [93, 100]}, {"text": "futbolitis", "indices": [101, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "618400734762127360", "geo": null}