{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/puOcx12ahN", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 208, "profile_background_tile": false, "screen_name": "rikardoq", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151023978/1378483099", "name": "Ricardo Quintero", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 2, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "151023978", "created_at": "Wed Jun 02 12:23:48 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 305, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "virtualmedia.com.co", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/puOcx12ahN", "expanded_url": "http://virtualmedia.com.co"}]}}, "friends_count": 569, "profile_background_color": "000000", "description": "Pap\u00e1 de Mariana | Business Manager en @VirtualMediaCo | Amante del Deporte y la M\u00fasica  | Todo lo debo a Dios", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017389351280480259/r_Tq7e8J_normal.jpg", "id": 151023978, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 1471, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017389351280480259/r_Tq7e8J_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif"}, "id_str": "618794768697544704", "created_at": "Wed Jul 08 14:52:24 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [130, 137], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 618794768697544704, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Rapero que se sube a cantar de c\u00f3mo est\u00e1 de mal el pa\u00eds y la sociedad en son de queja y finaliza con un sonr\u00ede que eso es gratis. #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}