{"in_reply_to_user_id": 345798910, "in_reply_to_screen_name": "JRDengo", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2450, "profile_background_tile": true, "screen_name": "michellechc", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49830019/1519850222", "name": "Michelle Chinchilla", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "DD2E44", "listed_count": 31, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "49830019", "created_at": "Tue Jun 23 00:46:10 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 17786, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "following": false, "lang": "en", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 1393, "profile_background_color": "DAB2DE", "description": "Analista de las Relaciones Internacionales. Leer/ Aprender/An\u00e1lisis/Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica. La pol\u00edtica es el gobierno de los asuntos p\u00fablicos.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg", "id": 49830019, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 30689, "location": "Costa Rica", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012046930921345025/LrLbF51R_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif"}, "id_str": "618802292511260672", "created_at": "Wed Jul 08 15:22:17 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "618771146482171904", "in_reply_to_user_id_str": "345798910", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [33, 42], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 345798910, "name": "Jose Dengo", "id_str": "345798910", "screen_name": "JRDengo", "indices": [0, 8]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 618802292511260672, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@JRDengo s\u00ed, eso es lo positivo. #Sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 618771146482171904}