{"in_reply_to_user_id": 275931292, "in_reply_to_screen_name": "albertoav__", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 3858, "profile_background_tile": true, "screen_name": "Angel9deJunio", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/346026189/1532467535", "name": "\u00c1ngel \ud83c\udf97\u200f", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "EE291B", "listed_count": 41, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "346026189", "created_at": "Sun Jul 31 16:05:00 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 14106, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2845, "profile_background_color": "FFF04D", "description": "Polit\u00f2leg que no exerceix com a tal. Catal\u00e0 nascut a Sevilla. Indepe, sindicalista i comprom\u00e8s amb les bones causes.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039572954839965697/3J6i-Jq7_normal.jpg", "id": 346026189, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 24774, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039572954839965697/3J6i-Jq7_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif"}, "id_str": "618922460235345920", "created_at": "Wed Jul 08 23:19:48 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "618921620753772544", "in_reply_to_user_id_str": "275931292", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [120, 127], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 3483987749, "name": "SrKillerVIP", "id_str": "3483987749", "screen_name": "srkillervip", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 2, "id": 618922460235345920, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@SrKillerVIP Claro que no hay maltrato. A un animal salvaje le ense\u00f1as una trompeta y est\u00e1 en su instinto hacer m\u00fasica. #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 618921620753772544}