{"text": "La pr\u00f3xima causa por la que batallar en los videojuegos y que deber\u00eda comenzar es: hay pocos chinos protagonistas. #racismo #ironia", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Sat Jul 11 12:01:04 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Fri Aug 01 19:13:22 +0000 2008", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "location": "Madrid", "lang": "es", "verified": true, "name": "Juan Garc\u00eda", "profile_background_color": "022330", "description": "Rom\u00e1ntico del videojuego y 'capo' de redacci\u00f3n de IGN Espa\u00f1a. Tambi\u00e9n pudiste leerme o verme por Marca, ElMundo,  Retrogamer y m\u00e1s...", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 104, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "screen_name": "xcast", "id": 15693131, "statuses_count": 16315, "friends_count": 530, "default_profile_image": false, "id_str": "15693131", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15693131/1355334533", "favourites_count": 12524, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950353312989241344/nUMs3_1__normal.jpg", "followers_count": 3519, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://es.ign.com", "indices": [0, 23], "display_url": "es.ign.com", "url": "https://t.co/p7aNxJ845s"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950353312989241344/nUMs3_1__normal.jpg", "url": "https://t.co/p7aNxJ845s", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 619838817470685184, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "racismo", "indices": [115, 123]}, {"text": "ironia", "indices": [124, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 2, "id_str": "619838817470685184", "geo": null}