{"in_reply_to_user_id": 235265843, "in_reply_to_screen_name": "elpanades", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 12144, "profile_background_tile": false, "screen_name": "ABalagu", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2408620209/1537480351", "name": "ANNA \ud83c\udf97\ud83c\udf97 CatalanetaDolenta", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 99, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "2408620209", "created_at": "Thu Mar 13 21:59:53 +0000 2014", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 155903, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "youtu.be/cNFPILp1jy0", "indices": [82, 105], "url": "https://t.co/Lqd0U1eipp", "expanded_url": "http://youtu.be/cNFPILp1jy0"}]}}, "friends_count": 12024, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "#CridaNacional \n#LlibertatPresosPol\u00edticsCatalans\n#FreeCatalanPoliticalPrisoners\n\n https://t.co/Lqd0U1eipp", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999702893954396160/Ae8RRrqY_normal.jpg", "id": 2408620209, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 146641, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/999702893954396160/Ae8RRrqY_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "619905014480392193", "created_at": "Sat Jul 11 16:24:07 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "619876906557681664", "in_reply_to_user_id_str": "235265843", "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [109, 116], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 235265843, "name": "Ricard Panad\u00e8s", "id_str": "235265843", "screen_name": "elpanades", "indices": [0, 10]}, {"id": 3361045018, "name": "pereferrer", "id_str": "3361045018", "screen_name": "PerePereferrer", "indices": [11, 26]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 619905014480392193, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@elpanades @PerePereferrer A fet m\u00e9s Mas per la indepen. que ERC en la democr\u00e0cia. Catalunya no \u00e9s important #ironia important \u00e9s el partit.", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 619876906557681664}