{"in_reply_to_user_id": null, "id_str": "620255058521796608", "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 229, "profile_background_tile": true, "screen_name": "SauloMaldini", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117855910/1424636048", "name": "Saulo Maldini \u4e80", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "4DD6A4", "listed_count": 11, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "117855910", "created_at": "Fri Feb 26 21:04:47 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 856, "profile_sidebar_fill_color": "D1C647", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 444, "profile_background_color": "89EB1A", "description": "persona, amigo, compa\u00f1ero, hijo, contador p\u00fablico, inversionista y emprendedor en desarrollo, f\u00fatbol, m\u00fasica, peliculas, coleccionista, numismatica", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995880731430735872/SVJRWAMu_normal.jpg", "id": 117855910, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 34603, "location": "Rioverde, San Luis Potos\u00ed", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995880731430735872/SVJRWAMu_normal.jpg", "profile_text_color": "DE481B", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "coordinates": null, "possibly_sensitive": false, "quoted_status_id_str": "620251057663270912", "quoted_status_id": 620251057663270912, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [93, 102], "text": "Sarcasmo"}], "urls": [{"display_url": "twitter.com/AnaRent/status\u2026", "indices": [103, 126], "url": "https://t.co/sLjkeO73np", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaRent/status/620251057663270912"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "created_at": "Sun Jul 12 15:35:04 +0000 2015", "is_quote_status": true, "favorite_count": 0, "id": 620255058521796608, "quoted_status": {"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/XFzWtMMDl6", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 110403, "profile_background_tile": true, "screen_name": "AnaRent", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95507072/1508428984", "name": "Ana Rent", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "33CDDB", "listed_count": 609, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "95507072", "created_at": "Tue Dec 08 21:31:31 +0000 2009", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 18441, "profile_sidebar_fill_color": "E7C4F2", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "ana.rent", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/XFzWtMMDl6", "expanded_url": "https://ana.rent/"}]}}, "friends_count": 1034, "profile_background_color": "D096FA", "description": "Amante del periodismo, autoproclamada reina del sospechosismo y princesa de la poblaci\u00f3n. Hago videos, escribo y opino. Contacto: contactoanarent@gmail.com", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1041036474643308546/3PSJ-Zmn_normal.jpg", "id": 95507072, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 139143, "location": "MTY - CDMX", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1041036474643308546/3PSJ-Zmn_normal.jpg", "profile_text_color": "8B08F0", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif"}, "id_str": "620251057663270912", "created_at": "Sun Jul 12 15:19:10 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [36, 44], "text": "ElChapo"}, {"indices": [99, 107], "text": "Francia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 2, "id": 620251057663270912, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "geo": null, "text": "EPN se enter\u00f3 de la fuga de Joaqu\u00edn #ElChapo Guzm\u00e1n mientras estaba en las nubes... Cuando lleg\u00f3 a #Francia no emiti\u00f3 declaraciones.", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "y asi seguir\u00e1 ya que si dice algo teme que se caiga su avi\u00f3n, imaginense que crueldad jajaja #Sarcasmo https://t.co/sLjkeO73np", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}