{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1789, "profile_background_tile": false, "screen_name": "JoanCanela", "notifications": false, "name": "Joan Canela", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 59, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "611573180", "created_at": "Mon Jun 18 10:28:41 +0000 2012", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1632, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 828, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "\u201cLa r\u00e0dio seria el m\u00e9s fabul\u00f3s aparell de comunicaci\u00f3 si sab\u00e9s no nom\u00e9s fer escoltar a l'oient sin\u00f3 tamb\u00e9 parlar (B. Brecht). Emetent. \r\nVal\u00e8ncia-Barcelona", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2485806764/m1cgsvn96ubybalze5zp_normal.jpeg", "id": 611573180, "protected": false, "statuses_count": 11223, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2485806764/m1cgsvn96ubybalze5zp_normal.jpeg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "620469935547006976", "created_at": "Mon Jul 13 05:48:55 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [88, 97], "text": "portades"}, {"indices": [107, 114], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 620469935547006976, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "I jo que pensava que Vene\u00e7uela era el pa\u00eds m\u00e9s violent i amb m\u00e9s narcotr\u00e0fic del m\u00f3n... #portades El Chapo #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}