{"text": "@AyuntamientoVLL @ruido_requena @Mario_SanGon Obviamente hay cierta #iron\u00eda en ese twitt, es una pregunta ret\u00f3rica que seguir\u00e9 formulando.", "in_reply_to_status_id_str": "620613387886661633", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Mon Jul 13 15:30:06 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": 194517733, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Sun May 10 11:23:21 +0000 2009", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Valladolid, Castilla y Le\u00f3n", "lang": "es", "verified": false, "name": "#UnidosContraelRuido", "profile_background_color": "CCFFCC", "description": "Lucha contra problemas de #salud p\u00fablica y de #convivencia provocados por #Contaminaci\u00f3nAc\u00fastica, #ruidos, #vibraciones,... Contra #incivismo. Desde #Valladolid", "geo_enabled": false, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 98, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "blogcontraruido", "id": 39033034, "statuses_count": 27387, "friends_count": 2902, "default_profile_image": false, "id_str": "39033034", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39033034/1491500077", "favourites_count": 8111, "profile_link_color": "008F83", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/503559071450923009/AmCCbDmQ_normal.jpeg", "followers_count": 2422, "time_zone": null, "profile_use_background_image": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/unidoscontraelruido", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/groups/unidosc\u2026", "url": "https://t.co/c7QR9Cw7m3"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/503559071450923009/AmCCbDmQ_normal.jpeg", "url": "https://t.co/c7QR9Cw7m3", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": 620613387886661633, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": "AyuntamientoVLL", "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": "194517733", "id": 620616197051154432, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [68, 75]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"name": "Ayto. de Valladolid", "id": 194517733, "indices": [0, 16], "id_str": "194517733", "screen_name": "AyuntamientoVLL"}, {"name": "Armando", "id": 3298012030, "indices": [17, 31], "id_str": "3298012030", "screen_name": "ruido_requena"}, {"name": "Mario S\u00e1nchez", "id": 1238716002, "indices": [32, 45], "id_str": "1238716002", "screen_name": "Mario_SanGon"}]}, "favorite_count": 0, "id_str": "620616197051154432", "geo": null}