{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 160, "profile_background_tile": false, "screen_name": "Miscel16", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/518893724/1420032369", "name": "Miguel Lasso", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 11, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "518893724", "created_at": "Thu Mar 08 21:27:05 +0000 2012", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1432, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 154, "profile_background_color": "022330", "description": "22 a\u00f1os y mucha personalidad. Me encanta el cine, la m\u00fasica y los videojuegos. Madrile\u00f1o, estudiando veterinaria en la Uco", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676525792952778753/GmmkRbG9_normal.jpg", "id": 518893724, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 21969, "location": "Espa\u00f1a", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676525792952778753/GmmkRbG9_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png"}, "id_str": "620951497443033088", "created_at": "Tue Jul 14 13:42:28 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [113, 122], "text": "sarcasmo"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 620951497443033088, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Espa\u00f1a no ha conseguido presidir el Eurogrupo porque la recuperaci\u00f3n es tan intensa que en Europa no la asimilan\n#sarcasmo", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}