{"text": "Pedro S\u00e1nchez culpa hoy a Rajoy porque ha encendido en su casa la Nespresso y no ha aparecido George Clooney #iron\u00eda #rid\u00edculo #sumaysigue", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Wed Jul 15 08:05:08 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Mon Feb 21 20:14:05 +0000 2011", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "", "lang": "es", "verified": false, "name": "Jaime L\u00f3pez Bronchud", "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Vicesecretario comunicaci\u00f3n @ppcv. Presido @PPdeMislata. Portavoz. Viajo y sue\u00f1o. Escribir\u00e9. Juego a pas\u00e1rmelo bien en @Levantetv. Feliz en tiempos de guerra", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 45, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "screen_name": "Bronchud", "id": 255655895, "statuses_count": 14542, "friends_count": 2171, "default_profile_image": false, "id_str": "255655895", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255655895/1471580246", "favourites_count": 9200, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627115575140089856/gh51uCNz_normal.jpg", "followers_count": 3905, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627115575140089856/gh51uCNz_normal.jpg", "url": null, "default_profile": true}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 621228995007377408, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [109, 116]}, {"text": "rid\u00edculo", "indices": [117, 126]}, {"text": "sumaysigue", "indices": [127, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "621228995007377408", "geo": null}