{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": {"id": "1a27537478dd8e38", "name": "Barcelona", "contained_within": [], "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1a27537478dd8e38.json", "country_code": "ES", "attributes": {}, "full_name": "Barcelona, Spain", "country": "Spain", "bounding_box": {"coordinates": [[[2.0524766, 41.3170475], [2.2299781, 41.3170475], [2.2299781, 41.4682658], [2.0524766, 41.4682658]]], "type": "Polygon"}, "place_type": "city"}, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "http://t.co/dVDCMLfM8X", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 543, "profile_background_tile": false, "screen_name": "spaceface", "notifications": false, "name": "\u00c1lex Vidal", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0084B4", "listed_count": 31, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "11229472", "created_at": "Sun Dec 16 18:20:19 +0000 2007", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1780, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "eleternoaprendiz.wordpress.com", "indices": [0, 22], "url": "http://t.co/dVDCMLfM8X", "expanded_url": "http://eleternoaprendiz.wordpress.com"}]}}, "friends_count": 1044, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Mel\u00f3mano, letraherido, f\u00edsico de titulaci\u00f3n pero editor de profesi\u00f3n. Demasiados intereses y muy poco tiempo, corre corre corre...", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877511220336754689/QEoFIpJ8_normal.jpg", "id": 11229472, "protected": false, "statuses_count": 17241, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877511220336754689/QEoFIpJ8_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "621288433751867392", "created_at": "Wed Jul 15 12:01:20 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [57, 64], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [65, 72], "text": "EUexit"}, {"indices": [73, 81], "text": "vscocam"}], "urls": [{"display_url": "instagram.com/p/5J_IZtmMtA/", "indices": [103, 126], "url": "https://t.co/oMG9KpJnND", "expanded_url": "https://instagram.com/p/5J_IZtmMtA/"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": {"coordinates": [2.1857901, 41.3906288], "type": "Point"}, "favorite_count": 0, "id": 621288433751867392, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": {"coordinates": [41.3906288, 2.1857901], "type": "Point"}, "text": "Qu\u00e9 oportuno. Y se expone en el Banco de Espa\u00f1a, c\u00f3mo no #iron\u00eda #EUexit #vscocam @ Passeig De Pujades https://t.co/oMG9KpJnND", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null}