{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1574, "profile_background_tile": false, "screen_name": "jjuliasole", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2182451891/1529616391", "name": "Joan Juli\u00e0 Sol\u00e9", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 9, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "2182451891", "created_at": "Fri Nov 15 22:03:04 +0000 2013", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 15032, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2592, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "no cal fer coses extraordin\u00e0ries, nom\u00e9s petites coses extraordin\u00e0riament b\u00e9", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009908754815602689/xIEtlCBP_normal.jpg", "id": 2182451891, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 29471, "location": "Vidreres, La Selva, Girona", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009908754815602689/xIEtlCBP_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "621279681740996608", "created_at": "Wed Jul 15 11:26:33 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [71, 78], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 2, "id": 621279681740996608, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "geo": null, "text": "\u00daltima hora, Camats I Herrera volen tornar al,pacte pel dret a decidir #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}