{"text": "No entiendo porque mi mam\u00e1 le molesta que use sandalias o pantalones cortos; ella, que nunca deja de usar enagua y sandalias. #iron\u00eda", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Wed Jul 15 21:23:56 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "AB3E7B", "created_at": "Sun Jan 04 20:48:00 +0000 2009", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "539FC2", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "notifications": false, "location": "San Pedro, Costa Rica", "lang": "en", "verified": false, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf0819.852\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "profile_background_color": "FFE362", "description": "irreverente | Un d\u00eda pint\u00e9 el sol verde | El padrino de Luciana | Escribo y leo y tambi\u00e9n, cocino. | IG: juandi_sc", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 24, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "966BB5", "screen_name": "Juandi_SC", "id": 18611109, "statuses_count": 60870, "friends_count": 1616, "default_profile_image": false, "id_str": "18611109", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18611109/1519753419", "favourites_count": 22051, "profile_link_color": "C2790B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1017599347930882050/uuajTV0n_normal.jpg", "followers_count": 2626, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017599347930882050/uuajTV0n_normal.jpg", "url": null, "default_profile": false}, "place": {"name": "Costa Rica", "id": "e44e7dc5a2e1c3f1", "place_type": "country", "attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-87.0792369, 5.2863477], [-82.5559921, 5.2863477], [-82.5559921, 11.2168188], [-87.0792369, 11.2168188]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Costa Rica", "country": "Costa Rica", "country_code": "CR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e44e7dc5a2e1c3f1.json", "contained_within": []}, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 621430016233074688, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [126, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "621430016233074688", "geo": null}