{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 3904, "profile_background_tile": false, "screen_name": "Bronchud", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255655895/1471580246", "name": "Jaime L\u00f3pez Bronchud", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1DA1F2", "listed_count": 45, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "255655895", "created_at": "Mon Feb 21 20:14:05 +0000 2011", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 9200, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 2171, "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Vicesecretario comunicaci\u00f3n @ppcv. Presido @PPdeMislata. Portavoz. Viajo y sue\u00f1o. Escribir\u00e9. Juego a pas\u00e1rmelo bien en @Levantetv. Feliz en tiempos de guerra", "default_profile": true, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/627115575140089856/gh51uCNz_normal.jpg", "id": 255655895, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 14542, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/627115575140089856/gh51uCNz_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "621664737076621313", "created_at": "Thu Jul 16 12:56:37 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [121, 131], "text": "Catalunya"}, {"indices": [133, 140], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 621664737076621313, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "O se va la ola de calor o se me va la pinza... \u00bfpues no me muero por escuchar a Pedro S\u00e1nchez hablar sobre el proceso de #Catalunya? #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}