{"text": "V\u00edctima de la Inseguridad muere Jefe de Seguridad #iron\u00eda #Ayudemnos #hope https://t.co/S5OnwOyyNx", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Sun Jul 19 01:30:40 +0000 2015", "quoted_status": {"text": "Mataron a jefe de Seguridad de la Gobernaci\u00f3n de Anzo\u00e1tegui http://t.co/ZpJjOpgcao", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "created_at": "Sun Jul 19 01:27:08 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "222222", "created_at": "Wed Jun 04 17:03:00 +0000 2008", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Caracas - Venezuela", "lang": "es", "verified": true, "name": "El Nacional", "profile_background_color": "2C2B59", "description": "Te informamos sobre las noticias m\u00e1s recientes de Venezuela y el mundo \u00a1Tu opini\u00f3n es importante! S\u00edguenos en Instagram y Telegram como Elnacionalweb \ud83d\udcf2", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": true, "protected": false, "listed_count": 18165, "translator_type": "regular", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "screen_name": "ElNacionalWeb", "id": 15007299, "statuses_count": 6247178, "friends_count": 358109, "default_profile_image": false, "id_str": "15007299", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15007299/1539263223", "favourites_count": 6804, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "followers_count": 4582204, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.el-nacional.com", "indices": [0, 23], "display_url": "el-nacional.com", "url": "https://t.co/STnmQpA87I"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047595771892252673/blBj9ZaE_normal.jpg", "url": "https://t.co/STnmQpA87I", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 622578384405700608, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 11, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://bitly.com/1HEsuTo", "indices": [60, 82], "display_url": "bitly.com/1HEsuTo", "url": "http://t.co/ZpJjOpgcao"}], "hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 1, "id_str": "622578384405700608", "geo": null}, "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "000000", "created_at": "Sat Dec 14 00:08:02 +0000 2013", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Matur\u00edn, Monagas", "lang": "es", "verified": false, "name": "Leonardo Luna", "profile_background_color": "000000", "description": "venezolano, l\u00edder, ciudadano, activista social, pol\u00edtico y humano. Din\u00e1mico. Podemos cambiar \u00e9ste pa\u00eds en un mejor, un buen pa\u00eds. #UnBuenPa\u00eds", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 16, "translator_type": "regular", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "screen_name": "LeonardoLunaVE", "id": 2224266351, "statuses_count": 5478, "friends_count": 904, "default_profile_image": false, "id_str": "2224266351", "favourites_count": 666, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988012526058246144/8GJTdaKw_normal.jpg", "followers_count": 280, "time_zone": null, "profile_use_background_image": false, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.leonardoluna.com.ve", "indices": [0, 23], "display_url": "leonardoluna.com.ve", "url": "https://t.co/cUki6eChGO"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988012526058246144/8GJTdaKw_normal.jpg", "url": "https://t.co/cUki6eChGO", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 622578384405700608, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "quoted_status_id_str": "622578384405700608", "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 622579272742490112, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/622578384405700608", "indices": [75, 98], "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026", "url": "https://t.co/S5OnwOyyNx"}], "hashtags": [{"text": "iron\u00eda", "indices": [50, 57]}, {"text": "Ayudemnos", "indices": [58, 68]}, {"text": "hope", "indices": [69, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "622579272742490112", "geo": null}