{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 4366, "profile_background_tile": true, "screen_name": "dimi_1982", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108605193/1488289999", "name": "DAVID", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "0099B9", "listed_count": 47, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "108605193", "created_at": "Tue Jan 26 13:32:12 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 11715, "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 4797, "profile_background_color": "0099B9", "description": "Coordinador de la JDistrito 5 Coimbra-Guadarrama. Una sociedad m\u00e1s decente es esa que no humilla a sus ciudadanos. CUENTA PERSONAL", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038522111831273473/1SPwXlG7_normal.jpg", "id": 108605193, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 72458, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038522111831273473/1SPwXlG7_normal.jpg", "profile_text_color": "3C3940", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif"}, "id_str": "622735721951064065", "created_at": "Sun Jul 19 11:52:20 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [26, 36], "text": "CopaDavis"}, {"indices": [84, 91], "text": "Iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 622735721951064065, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "El rid\u00edculo espa\u00f1ol en la #CopaDavis ha sido may\u00fasculo... \u00bfSer\u00e1 culpa de Gala Le\u00f3n? #Iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}