{"in_reply_to_user_id": 248144545, "in_reply_to_screen_name": "sergiobgil", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/NhF5NmOkez", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2540, "profile_background_tile": false, "screen_name": "MiguelMeteo", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194951765/1518386265", "name": "Miguel \u00c1lvarez", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "19CF86", "listed_count": 43, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": true, "id_str": "194951765", "created_at": "Sat Sep 25 12:11:29 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 11842, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "gavatv.cat/el-temps", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/NhF5NmOkez", "expanded_url": "http://www.gavatv.cat/el-temps"}]}}, "friends_count": 1107, "profile_background_color": "000000", "description": "Meteor\u00f2leg i ge\u00f2graf.   Des de fa uns anys, a la meteo de Gav\u00e0 Televisi\u00f3 i Radio Gav\u00e0.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969272224548040705/U1VRVPsB_normal.jpg", "id": 194951765, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 12686, "location": "Gav\u00e0, Espa\u00f1a", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969272224548040705/U1VRVPsB_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png"}, "id_str": "622790661411078144", "created_at": "Sun Jul 19 15:30:39 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "622790338403565568", "in_reply_to_user_id_str": "248144545", "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [80, 87], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 6, "id": 622790661411078144, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "geo": null, "text": "@serbgil Por supuesto que s\u00ed! Eres mi \u00fanico objetivo en la vida, y lo sabes! :D #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 622790338403565568}