{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "http://t.co/lDFy3VXfR1", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 411, "profile_background_tile": false, "screen_name": "PasionLatinaMTL", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/180048827/1502733586", "name": "PasionLatinaMontreal", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "009999", "listed_count": 160, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "180048827", "created_at": "Wed Aug 18 18:30:45 +0000 2010", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 1351, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "fr", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "pasionlatinamontreal.com", "indices": [0, 22], "url": "http://t.co/lDFy3VXfR1", "expanded_url": "http://www.pasionlatinamontreal.com"}]}}, "friends_count": 150, "profile_background_color": "131516", "description": "Productora y directora de PasionLatinaMontreal, una web con contenido de la actividad, comercial, art\u00edstica y de la comunidad de habla hispana en Montreal", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/897156664943661056/AcT6j1C9_normal.jpg", "id": 180048827, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 17807, "location": "Montreal Canad\u00e1", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/897156664943661056/AcT6j1C9_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "possibly_sensitive": false, "id_str": "622967117848023041", "created_at": "Mon Jul 20 03:11:49 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [73, 82], "text": "Sarcasmo"}, {"indices": [83, 90], "text": "Ir\u00f3nia"}, {"indices": [91, 97], "text": "Burla"}, {"indices": [98, 103], "text": "Slim"}, {"indices": [104, 111], "text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"display_url": "fb.me/4ktslncWH", "indices": [115, 137], "url": "http://t.co/NLnPwIwDjC", "expanded_url": "http://fb.me/4ktslncWH"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 622967117848023041, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Cuando se hace uso del sarcasmo, iron\u00eda o burla aqu\u00ed un buen ejemplo :)  #Sarcasmo #Ir\u00f3nia #Burla #Slim #M\u00e9xico... http://t.co/NLnPwIwDjC", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null}