{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/zSVQqgIMfT", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 873, "profile_background_tile": false, "screen_name": "AlbaRosado", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136584417/1512726135", "name": "mafalda \ud83e\udd40", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "DD2E44", "listed_count": 20, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "136584417", "created_at": "Sat Apr 24 10:02:07 +0000 2010", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 7273, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "llefia.org/wpalbasocial19\u2026", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/zSVQqgIMfT", "expanded_url": "http://llefia.org/wpalbasocial1916/"}]}}, "friends_count": 815, "profile_background_color": "000000", "description": "Buenos d\u00edas, buenas tardes, buenas noches... #Badalona  Mi abuelo @albasocial1916", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884470780251312128/lZO0AMgN_normal.jpg", "id": 136584417, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 30590, "location": "Badalona, Catalunya", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884470780251312128/lZO0AMgN_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "623035479852761088", "created_at": "Mon Jul 20 07:43:28 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [102, 105], "text": "pp"}, {"indices": [107, 114], "text": "iron\u00eda"}, {"indices": [115, 127], "text": "tertuliabdn"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 623035479852761088, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Diego Justicia dice que se re\u00fanan oposici\u00f3n y llegar\u00e1 a un acuerdo. L\u00f3gico ser\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil pactar con #pp \n#iron\u00eda #tertuliabdn", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null}