{"text": "#Iron\u00eda Un amigo estadounidense q se asusta cuando ve procesiones de Semana Santa Qui\u00e9n financia ese #KuKluxKlan dice\nhttp://t.co/hmAU0U7UVl", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Mon Jul 20 08:14:24 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "000000", "created_at": "Thu May 20 21:05:55 +0000 2010", "following": false, "profile_background_tile": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "notifications": false, "location": "Espa\u00f1a (Islas Canarias)", "lang": "es", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Beltr\u00e1n", "profile_background_color": "C0DEED", "description": "Abogado, Compliance Officer, Coaching Dial\u00f3gico, Escritor ocasional, Ex deportista, padre y/o divulgador o viceversa...", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 60, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "screen_name": "joanbelgri", "id": 146199560, "statuses_count": 19525, "friends_count": 696, "default_profile_image": false, "id_str": "146199560", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146199560/1527073148", "favourites_count": 7410, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000339563796205568/t-fo8RWe_normal.jpg", "followers_count": 449, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"expanded_url": "http://facebook.com/JoanBelgri", "indices": [0, 23], "display_url": "facebook.com/JoanBelgri", "url": "https://t.co/yPSDGDHQ2G"}]}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000339563796205568/t-fo8RWe_normal.jpg", "url": "https://t.co/yPSDGDHQ2G", "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 623043265890263040, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://elpais.com/elpais/2015/05/01/opinion/1430481985_016776.html", "indices": [118, 140], "display_url": "elpais.com/elpais/2015/05\u2026", "url": "http://t.co/hmAU0U7UVl"}], "hashtags": [{"text": "Iron\u00eda", "indices": [0, 7]}, {"text": "KuKluxKlan", "indices": [101, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "623043265890263040", "geo": null}