{"in_reply_to_user_id": 134455762, "in_reply_to_screen_name": "belbosCk", "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/lNx7njuz0p", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 2534, "profile_background_tile": false, "screen_name": "epineda", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13687792/1530694668", "name": "Enric Pineda\ud83c\udf97", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "1B95E0", "listed_count": 106, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "13687792", "created_at": "Tue Feb 19 20:12:47 +0000 2008", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 6616, "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "following": false, "lang": "ca", "entities": {"description": {"urls": []}, "url": {"urls": [{"display_url": "enricpineda.cat", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/lNx7njuz0p", "expanded_url": "http://www.enricpineda.cat"}]}}, "friends_count": 1560, "profile_background_color": "FFFFFF", "description": "Bibliotecari / documentalista fent de t\u00e8cnic de Promoci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 a la Fundaci\u00f3 UAB. Gafarr\u00f3 saballut. Coordinador General de @partit_pirata.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015724973548335104/AxU4PvwG_normal.jpg", "id": 13687792, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 81451, "location": "Sabadell - Rep\u00fablica Catalana", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1015724973548335104/AxU4PvwG_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif"}, "id_str": "623401510546837505", "created_at": "Tue Jul 21 07:57:57 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": "623400054934622208", "in_reply_to_user_id_str": "134455762", "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [37, 44], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 134455762, "name": "bel bosCk i bagu\u00e9 \u261a", "id_str": "134455762", "screen_name": "belbosCk", "indices": [0, 9]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 623401510546837505, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "@belbosCk Se m'ha oblidat el hashtag #ironia. Tampoc crec que hagu\u00e9ssim votat gaire a favor.", "contributors": null, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 623400054934622208}