{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/jeMiIopKx5", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 848, "profile_background_tile": false, "screen_name": "radiomanacol", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3220291102/1481674967", "name": "Radio Man\u00e1", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "B01F24", "listed_count": 32, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "3220291102", "created_at": "Wed Apr 29 04:01:34 +0000 2015", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 7475, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "radionomy.com/en/radio/rmanac", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/MytuL4rKBM", "expanded_url": "http://www.radionomy.com/en/radio/rmanac"}, {"display_url": "goo.gl/Oy98dL", "indices": [110, 133], "url": "https://t.co/l58zJahgpP", "expanded_url": "https://goo.gl/Oy98dL"}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "listen.radionomy.com/rmanac/", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/jeMiIopKx5", "expanded_url": "http://listen.radionomy.com/rmanac/"}]}}, "friends_count": 352, "profile_background_color": "000000", "description": "Radio online con transmisi\u00f3n las 24hrs de la discograf\u00eda del grupo Man\u00e1 escuchanos en https://t.co/MytuL4rKBM https://t.co/l58zJahgpP", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/799735663314673664/ekkG64Rv_normal.jpg", "id": 3220291102, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 17943, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/799735663314673664/ekkG64Rv_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "623527807868645376", "created_at": "Tue Jul 21 16:19:48 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [12, 22], "text": "RadioMan\u00e1"}, {"indices": [37, 55], "text": "LabiosCompartidos"}, {"indices": [56, 63], "text": "Ironia"}, {"indices": [64, 73], "text": "Penelope"}, {"indices": [74, 98], "text": "JusticiaTierraYLibertad"}, {"indices": [99, 115], "text": "CorazonEspinado"}, {"indices": [116, 139], "text": "CuandoLos\u00c1ngelesLloran"}], "urls": [], "user_mentions": [{"id": 95715393, "name": "Man\u00e1", "id_str": "95715393", "screen_name": "manaoficial", "indices": [23, 35]}], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 623527807868645376, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Se viene en #RadioMan\u00e1 @manaoficial \n#LabiosCompartidos\n#Ironia\n#Penelope\n#JusticiaTierraYLibertad\n#CorazonEspinado\n#CuandoLos\u00c1ngelesLloran", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}