{"text": "Sorpresa al  #plevila. El PP no vol que l'Ajuntament s'adhereixi a l'AMI! #ironia", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "created_at": "Tue Jul 21 20:55:11 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "ca", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Tue May 11 21:40:22 +0000 2010", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "notifications": false, "location": "Vilafranca, Rep\u00fablica Catalana", "lang": "ca", "verified": false, "name": "Josep \u00c0lvarez\ud83c\udf97\ufe0f", "profile_background_color": "022330", "description": "Josep \u00c0lvarez. De l'H de Llob. Penedesenc d'adopci\u00f3. Sindicalista, d'esquerres, republic\u00e0. Regidor d'@ERCVilafranca. Afiliat a UGT. D'\u00d2mnium i S\u00famate #lgbti \ud83c\udff3\ufe0f", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 74, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": false, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "screen_name": "jaipcat", "id": 142826492, "statuses_count": 15674, "friends_count": 4746, "default_profile_image": false, "id_str": "142826492", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/142826492/1505977379", "favourites_count": 12988, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg", "followers_count": 6443, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909666941018755072/l5NAPBz-_normal.jpg", "url": null, "default_profile": false}, "place": {"name": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "id": "63a64aa2411f5545", "place_type": "city", "attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[1.6636123, 41.3242224], [1.7381634, 41.3242224], [1.7381634, 41.3719131], [1.6636123, 41.3719131]]], "type": "Polygon"}, "full_name": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Spain", "country": "Spain", "country_code": "ES", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/63a64aa2411f5545.json", "contained_within": []}, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 623597110777151488, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 1, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "plevila", "indices": [13, 21]}, {"text": "ironia", "indices": [74, 81]}], "symbols": [], "user_mentions": []}, "favorite_count": 0, "id_str": "623597110777151488", "geo": null}