{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 54, "profile_background_tile": false, "screen_name": "Repic89", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2776250850/1442731012", "name": "Rafa Pastor", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "0024B3", "listed_count": 0, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "2776250850", "created_at": "Thu Aug 28 11:52:15 +0000 2014", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 462, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 110, "profile_background_color": "000000", "description": "Valencianiste des de 1919 / Trace camins dubtosos on me demanen des de l'exili mesetari (@RafelPastor74)", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719750364598300676/I1GVYeEE_normal.jpg", "id": 2776250850, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 693, "location": "Mestalla (Valenciastan)", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/719750364598300676/I1GVYeEE_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "623941025376116736", "created_at": "Wed Jul 22 19:41:47 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [130, 137], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 623941025376116736, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "Per\u00f2 el LUD no obrir\u00e0 un proc\u00e9s de venda per a triar qui pague m\u00e9s? La fundaci\u00f3 a qui pertany no \u00e9s tamb\u00e9 p\u00fablica?  On s'ha vist! #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null}