{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": "https://t.co/hc3lN5JCfx", "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 1411, "profile_background_tile": true, "screen_name": "ramonaguilarg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/481114799/1529529537", "name": "Ramon Aguilar \u2618\ud83d\udd36", "geo_enabled": true, "profile_link_color": "ABB8C2", "listed_count": 20, "profile_use_background_image": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "481114799", "created_at": "Thu Feb 02 09:57:19 +0000 2012", "has_extended_profile": true, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 51648, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": [{"display_url": "in.directe.cat/ko-pinio", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/39c3FuC3EW", "expanded_url": "http://in.directe.cat/ko-pinio"}]}, "url": {"urls": [{"display_url": "kopinio.wordpress.com", "indices": [0, 23], "url": "https://t.co/hc3lN5JCfx", "expanded_url": "https://kopinio.wordpress.com"}]}}, "friends_count": 2782, "profile_background_color": "131516", "description": "Periodista, en principio //  A\u00f1ade un poco de humor a tu mierda de vida //  KO.Pini\u00f3: https://t.co/39c3FuC3EW", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009546327682936837/1u9UyHb5_normal.jpg", "id": 481114799, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 22280, "location": "El co\u00f1o de tu abuela", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009546327682936837/1u9UyHb5_normal.jpg", "profile_text_color": "333333", "translator_type": "regular", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif"}, "id_str": "628177112537657344", "created_at": "Mon Aug 03 12:14:29 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "ca", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [31, 53], "text": "ArturMasEnSotoDelReal"}, {"indices": [129, 136], "text": "ironia"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 0, "id": 628177112537657344, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "3) M\u00e9s que res, perqu\u00e8 demanar #ArturMasEnSotoDelReal \u00e9s tan carinyos que potser aix\u00ed ens guanyen a tots els catalans indepes... #ironia", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}