{"in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_screen_name": null, "truncated": false, "place": null, "favorited": false, "user": {"time_zone": null, "url": null, "utc_offset": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "is_translator": false, "verified": false, "followers_count": 425, "profile_background_tile": false, "screen_name": "Shmurfi", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3297951131/1432716949", "name": "Shmurf \ud83c\udf00", "geo_enabled": false, "profile_link_color": "3B94D9", "listed_count": 0, "profile_use_background_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile_image": false, "is_translation_enabled": false, "id_str": "3297951131", "created_at": "Mon May 25 15:57:00 +0000 2015", "has_extended_profile": false, "contributors_enabled": false, "favourites_count": 302, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "following": false, "lang": "es", "entities": {"description": {"urls": []}}, "friends_count": 367, "profile_background_color": "000000", "description": "Tengo mucho odio acumulado. Tanto que paso de azul a rojo hasta dejarte blanco.", "default_profile": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603327395580481538/8LuIMAQP_normal.jpg", "id": 3297951131, "protected": false, "notifications": false, "statuses_count": 4609, "location": "", "follow_request_sent": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/603327395580481538/8LuIMAQP_normal.jpg", "profile_text_color": "000000", "translator_type": "none", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png"}, "id_str": "628164648597069824", "created_at": "Mon Aug 03 11:24:57 +0000 2015", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "retweeted": false, "entities": {"hashtags": [{"indices": [110, 132], "text": "ArturMasEnSotoDelReal"}, {"indices": [133, 140], "text": "iron\u00eda"}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "coordinates": null, "favorite_count": 1, "id": 628164648597069824, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "geo": null, "text": "No s\u00f3lo quer\u00e9is meter a Artur Mas en la c\u00e1rcel, sino que quer\u00e9is meterle en una c\u00e1rcel espa\u00f1ola!!! Cabrones.. #ArturMasEnSotoDelReal #iron\u00eda", "contributors": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null}