{"text": "Y hoy los ni\u00f1os de la @prensagrafica les taparon los tatuajes a los mareros en la portada...!!! No pagaron derechos de autor...??? #Sarcasmo", "in_reply_to_status_id_str": null, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "created_at": "Tue Aug 04 23:33:49 +0000 2015", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "es", "user": {"profile_text_color": "333333", "created_at": "Fri Mar 04 00:47:34 +0000 2011", "following": false, "profile_background_tile": true, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "notifications": false, "location": "Santa Tecla", "lang": "es", "verified": false, "name": "Gilito dice que...\u2122", "profile_background_color": "131516", "description": "Felizmente Pap\u00e1, SALVADORE\u00d1O, Arquitecto, cantante de coraz\u00f3n, buena compa\u00f1\u00eda, buen diente, una que otra birria bien heladita, CDAguila y Real Madrid...!!!", "geo_enabled": true, "is_translation_enabled": false, "protected": false, "listed_count": 1, "translator_type": "none", "contributors_enabled": false, "has_extended_profile": true, "follow_request_sent": false, "utc_offset": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "screen_name": "SirGilbert73", "id": 260504247, "statuses_count": 9252, "friends_count": 507, "default_profile_image": false, "id_str": "260504247", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/260504247/1420277522", "favourites_count": 1119, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1012830610929446912/HKeSy11-_normal.jpg", "followers_count": 233, "time_zone": null, "profile_use_background_image": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012830610929446912/HKeSy11-_normal.jpg", "url": null, "default_profile": false}, "place": null, "in_reply_to_status_id": null, "is_quote_status": false, "retweeted": false, "contributors": null, "in_reply_to_screen_name": null, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "id": 628710460292902912, "truncated": false, "favorited": false, "retweet_count": 0, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"text": "Sarcasmo", "indices": [131, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"name": "La Prensa Gr\u00e1fica", "id": 19084628, "indices": [22, 36], "id_str": "19084628", "screen_name": "prensagrafica"}]}, "favorite_count": 0, "id_str": "628710460292902912", "geo": null}